韓國電影集中討論區 (4)

韓影個人推介區

強烈推薦 (9-8分)

原罪犯
無聲吶喊
素媛
密陽
殺人回憶
戇爸的禮物
殺手代父
感官樂園
漂流慾室
下女誘罪
哭聲
思悼
追擊者
黃海
陽光姊妹淘
逆權大狀
奇怪的她
JSA安全地帶
我的野蠻女友
我愛你
開心鬼上身
回家的路
我，看見惡魔
死亡動新聞
新世界
骨肉同謀
韓流怪嚇
重罪犯
我要復仇
黑仔刑警
不可饒恕
飢渴誘罪
聖殤
韓公主
雪國列車
弓
逆權司機

推薦 (8-7分)

親切的金子
逆權師奶
復國者聯盟
星級殺人犯
玉子
屍殺列車
半世紀的諾言
活埋33夜
被遺忘的秘密
初戀築跡101
寒流黑金
怒海沉淪
斷箭
慾海慈航
金福南殺人事件始末
不當交易
鄰居
慾望的謊容
燥底師兄生擒富二代
魔童殺手
無事忘家族
盲證
我的變身男友
天眼跟蹤
鐵線蟲入侵
3個特攻美少年
戰疫
假日
道熙呀
七天
舉報者
獨家報導：良辰殺人記
孝子洞理髮師
脫不了北的人
被掩蓋的時間
潘多拉
一天
假面
軍艦島

值得一看 (7-6分)

優雅的謊言
嫌疑人
共犯
少數意見
流氓檢察官
你還會在嗎
王者
虛擬都市
密探
德惠翁主
我的麻煩大佬
青蛙少年失蹤事件
那傢伙的聲音
喜馬拉雅：絕地救援
徬徨之刃
沒有秘密
捉迷藏
阿修羅
卸屍宴
鬼鄉
嫌疑犯X的獻身
時間脫離者
火海108
不汗黨
幸運鑰匙
戀上初夏

待看高分作

春夏秋冬又一春
和聲
結婚禮服
綠洲
高地戰
太極旗飄揚
金氏漂流記
人狗奇緣
率性而活
世上最美的離別
詩
收件人不詳
假如愛有天意
冠軍
馬拉松
歡迎來到東莫村
我們的幸福時光
薄荷糖
綠頭蒼蠅
雛菊
方糖
少年菀得
實尾島
愛回家
非常主播
八月照相館
雪國戀人
國家代表
我腦中的橡皮擦
觸不到的戀人
狼少年
悲傷電影
卑劣的街頭
春逝
與罪犯的戰爭
朋友
馬粥街殘酷史
比悲傷更悲傷的故事
綠魚
加油站襲擊事件
傻瓜
向左愛向右愛
電影就是電影
好朋友
紅字
老千
柏林
創可貼
呼吸
生死諜變
自由之丘
這時對那時錯
死不張揚離奇失魂事件
姊魅情深
我的黑色小禮服
觀相
許三觀
田禹治
委託人
大虎
豬墮井的那天
盜賊門
醜女大翻身
奧羅拉公主
義兄弟
鳴梁海戰
中國城
我的小小新娘
只有你
我妻子的一切
西洋古董洋果子店
愛的蹦極

(*以上純粹個人評分及推介，不喜勿屌)[/quote]

2017年香港上映的韓國電影

Master 1月12日 (得利)
因為我愛你 Because I Love You 2月16日 (巴福斯)
阿修羅 Asura: The City of Madness 2月23日 (得利)
秘密任務 Confidential Assignment 3月2日 (得利)
活埋35夜 Tunnel 3月9日 (安樂)
虛擬都市 Fabricated City 4月6日 (得利)
等一個人的心灣 On the Beach at Night Alone 4月6日 (安樂)
你還會在嗎 Will You Be There? 4月27日 (得利)
惡女 The Villainess 6月22日 (安樂)
軍艦島 Battleship Island 8月10日 (安樂)
青年警察 Midnight Runners 8月31日 (得利)
逆權司機 A Taxi Driver 9月21日 (高先)

2017年韓國電影館新片

被遺忘的秘密 Canola (得利)
再審 New Trial (得利)
屍家屠房 Bluebeard (名威)
一步之謡 One Step (洲立)
兩個世界 Derailed (得利)

2017年台灣上映的韓國電影

Master 1月13日
雪地裡的擁抱 Snowy Road 1月13日
口腹之慾 Deep Trap 1月20日
秘密任務 Confidential Assignment 2月17日
你還會在嗎 Will You Be There? 2月17日
脫不了北的人 The Net 3月3日
愛上兩個你 Yourself and Yours 3月17日
越愛越墮落 Misbehavior 4月7日
叛獄無間 The Prison 4月7日
金權性內幕 The King 4月21日
單身騎士 Single Rider 5月12日
戀上初夏 Unforgettable 5月19日
一步之謠 One Step 5月26日
等一個人的心灣 On the Beach at Night Alone 6月16日
惡女 The Villainess 6月16日
不汗黨：地下秩序 The Merciless 6月30日
厄夜直播 Hide and Never Seek 6月30日
代立軍 Warriors of the Dawn 7月7日
Real 8月4日
超級市長 Special Citizen 8月11日
軍艦島 Battleship Island 8月18日
我只是個計程車司機 A Taxi Driver 9月8日
仿聲靈 Mimic 9月15日
V.I.P 9月22日
殺人者的記憶法 Memoir of Murderer 10月20日
被遺忘的秘密 Canola 10月27日
死者的審判 RV: Resurrected Victims 11月10日
騙徒 The Swindler 2017年

韓國電影資訊網

全星網 :

Naver :

Hancinema :

Korean Film Council：

韓國電影振興委員會 :

百度韓國電影吧：

暖晴Kr：

韓國電影 :

KMovie - 韓國電影.活動日程 :

HI
推咗咁耐終於新PO了

《Real》港版預告片

中國3d勇者無懼
蕭山好嘢多謝蕭山

新po留名

仲要冬天先上

個預告片好似呃到下人咁喎

【韓流】《逆權司機》台灣勁Hit 蔡英文 高雄市長都力撐

由韓國影帝宋康昊夥拍劉海鎮、柳俊烈主演嘅韓片《逆權司機》將於大後日喺香港上映，本月8號就喺台灣上映。

電影除咗喺韓國受歡迎外，喺台灣一樣多捧場客，現時上映不足兩周票房已突破2,200萬新台幣(約520萬港元)，有望成為台灣電影史上票房嘅前三名。
由於電影改編自真人真事，亦以1980年嘅光州事件作題材，當中連台灣總統蔡英文噚日出席活動時都提《逆權司機》，並表示：「電影說韓國光州事件底下一個的士司機的故事，看到其他國家重視轉型正義，我覺得我們應該要更加打拼、努力，讓我們的故事可以一代傳一代。我相信台灣威權時代與民主化過程也有很多值得我們去深入去找的故事。」
而高雄市長陳菊前日出席特映會時亦對電影讚不絕口，陳菊曾造訪光州民主墓園，她說：「台灣年輕一代對歷史事件可能認知、記憶不深，期盼有更多年輕人進戲院觀賞這部電影，關心國際和台灣社會過往的民主歷程。」

奶媽敢唔敢入場睇

👍

估唔到最後香港都會上

岩岩先見到 待看高分作果到果套我的小小新娘 無記錯應該係文根英同金來沅果套吾妻16歲 以前有線42台成日播 金來沅勁好笑

有邊個會估到 洲立下半年啲片都高質番好多，但係強國3d仲係堅持做爛片專家

就係呢套

其實點解你地咁憎晞哥？ 呢排睇佢啲影評/節目，講嘢都有文有路有料到
利申：冇留意佢之前做過啲咩

假如愛有天意我覺得應該有8-9分，但個種深情及唔上我的野蠻女友
狼少年值得一睇，主角做得幾好
觸不到的戀人幾文藝
追擊者有D拖，觀眾仲肉緊過男主角十倍 同埋佢表達警察個隻廢同殺人回憶差幾皮
不可饒恕個Bug太致命，可惜

追擊者班警犬既廢有啲表面 不過睇變態佬河正宇已經抵番晒
不可饒恕我知你講邊個bug 不過一路睇落去都震撼到我，我ok
假如愛有天意、觸不到的戀人、八月照相館同我腦中的橡皮擦呢幾套經典愛情片我都未睇

照抄發行商宣傳稿已經
極濃鱔稿味

洲立一買強國投資嘅西片都瀨晒嘢

個page死咗好幾個月
咁遲提你sorry
繼續支持強帖

假如愛有天意(緣起不滅)最高

呢個page先啱
上面個冇問題

陽光姊妹淘係我飛佛
當年喺戲院睇到又笑又喊笑完再喊成個精神病人咁

粉字劇透,sor
追擊者最肉緊同最吹漲係個雜貨店老板娘,果下真係屌哂鬼
我覺得殺人回憶唔係淨係想話警察廢,警察廢但警察查案過程既無力感我覺得充分表達出黎
個人認為兩套戲都想話警察廢但係殺人回憶既表達手法入肉d
開頭第二單命案發現果幕個一鏡到底我覺得好高招,由宋康昊帶入係咁屌班手足又冇封鎖又鑑證科,周圍d阿婆近距離食花生,而且個鏡頭跟住宋康昊令我感覺個現場真係花生任食，自己屋企咁款
假如愛有天意係有d夾硬趙寅成除頸鍊同埋曹承佑死都要執番條鍊果part但成套戲拍出果種遺憾同第一代既好純既戀愛真係

想睇李帝勳嗰套I can speak
教阿婆講英文，好似幾過癮
希望香港會上

燒山買片d口味

我未睇過呢套 反而睇過香港改編嗰套我老婆唔夠秤

韓國當地票房唔高收既話 香港都幾難上

自膠 原來係香港出先

即係吾妻16歲係翻拍我老婆唔夠秤？

金秀腎首次挑戰一人分飾兩角
雪莉挑戰尺度激情露點
劇情超乎想像，意識流電影中的佳作

留名
殺人者的記憶法我有fd睇左話好正
而家韓國果邊最紅係金南佶
完全叫好叫座

好似無買版權

韓國好多高質電影
釜山行 恐怖直播同隧道真心超好睇
素媛睇到流晒眼淚 另一套熔爐到依家都唔敢睇

突然有一天呢個恐怖片系列都好好睇
記得好似有4部曲
個人最中意第3部 D Day

lm

冷門嘢
恐怖片淨係睇過殺人漫畫、恐怖故事1、老師的恩惠、辦公室

我睇番個劇情係一模一樣咁滯

好想睇呢套 希望係久違既高汁懸疑片

池昌旭比人屈殺人個套叫咩

被操縱的都市

尋晚睇完共助
留名

幾特別既爆谷片，夠爽快夠刺激

我覺得麻麻地，拖戲之餘又冇乜特別

我係為金柱赫而睇

熔爐勸你唔好睇 你會灰足幾日

隧道係韓劇定戲好睇 ???

印象中你地之前有講過
有時啲高汁片都俾佢講到爛片咁 不過睇戲都係主觀嘢，我當聽下其他人既睇法

兩個都好睇
南志鉉超qq

等緊睇逆權司機 好期待

留名
前排睇完追擊者 同 哭聲
韓國d 懸疑片真係一流

留名，

推薦各位睇一套。 誠實國度的愛麗絲

韓國版嘅維多利亞一號

收到，兩個都睇啦咁

燒山買片質素都幾差下 套戲除左sell賣肉都唔知有咩好睇既地方

真心正 利申池昌旭diehardfans
演技超好故事好爽

狗少年好睇架 諗住又係嗰d陳腔濫調既戲 所以無睇過
觸不到的戀人好好睇 而家韓國拍唔返以前浸愛情片味

個推薦LIST堆片名淨睇個名已經覺得好壓抑

最好笑既笑係n年前既極速緋聞
個情節已經唔算太記得但個梗係超新鮮

嘩屌

我覺得隧道麻麻 有d拖
同樣係河正宇solo電影 死亡動新聞好睇到仆街

頂我睇番個list大部份都係好陰公 對唔住

有冇大神可以深入淺出講解下點為止意識流電影/文學?
我google過都理解唔到個概念先喺度問

聽晚睇司機
有咩要注意

狗烹哥

帶定幾支水去補充水份

岩岩睇完逆權司機喊到仆街

遲啲韓國電影館會上，不過完全冇興趣

睇完仲有餘韻 真係好正

【#韓國電影館 – 無盡韓色🌈 開始賣飛啦！】

韓國電影館將會化身成為 #一個包含溫情浪漫懸疑逆權喜劇動作科幻嘅電影節，上回講到今年精選12套電影，依家一次過睇曬電影館好戲清單📝～

👉🏻10.12 FG 7:45PM 被遺忘的秘密（開幕電影）
👉🏻10.13 STAR 7:20PM 逆權司機
👉🏻10.14 STAR 3:30PM 屍家屠房
👉🏻10.15 FG 3:20 PM 秘密任務
👉🏻10.21 康怡 3:45 PM 一步之謠
👉🏻10.21 康怡 5:30 PM 青年警察
👉🏻10.22 STAR 3:30 PM 兩個世界
👉🏻10.22 STAR 5:20 PM 虛擬都市
👉🏻10.28 STAR 3:20 PM 再審
👉🏻10.29 FG 3:20 PM 燥底師兄生擒富二代
👉🏻11.4 STAR 3:10 PM 再審
👉🏻11.4 STAR 5:25 PM 秘密任務
👉🏻11.5 FG 3:10 PM MASTER
👉🏻11.11 康怡 3:45 PM 一步之謠
👉🏻11.11 康怡 5:30 PM 我的麻煩大佬
👉🏻11.12 STAR 3:25 PM 被遺忘的秘密
👉🏻11.12 STAR 5:40 PM 青年警察
👉🏻11.18 FG 5:40 PM 青年警察
👉🏻11.19 康怡 3:10 PM MASTER
👉🏻11.25 FG 3:30 PM 兩個世界
👉🏻11.25 FG 5:20 PM 虛擬都市
👉🏻11.26 康怡 3:15 PM 被遺忘的秘密
👉🏻11.26 康怡 5:30 PM 我的麻煩大佬
👉🏻12.2 FG 3:05 PM 屍家屠房
👉🏻12.2 FG 5:20PM 逆權司機
👉🏻12.3 康怡 3:30PM 兩個世界

#唔使數啦
#一共26場精選電影場次
#心大心細睇邊套
#見票價咁實惠一於賣曬佢

🙌🏻立即購票：

==============================================
韓國電影館資料
日期：10月12日- 12月3日
上映地點： Festival Grand Cinema（FG）/康怡戲院/ STAR Cinema
票價：$75
小童/學生/長者優惠：$45
會員優惠：MCL Club Plus - 8折/ MCL Club – 9折票價優惠

貼返過黎

屌仲回緊帶
聽日有消息未

有冇咩網齊/多韓國電影

Hong Kong Picks ‘Mad World’ for Oscar Consideration dlvr.it/PpSQhs

一念無明

The selectors worked form a selection of four films. The other titles were “Chasing the Dragon,” “Ferryman” (aka “see You Tomorrow”) and “Soul Mate.”
追龍,擺渡人,七月與安生
btw,台灣揀咗紀錄片日常對話

原來當初追龍都有份
有偷上過咩

好似10月1號上夠5場就得,追龍好似9月尾就上正場,
套戲咁谷法,下年金像獎有機會係王晶捧獎

聽日睇

屌 追龍 王晶喎

唔撚係掛 覺得追龍個宣傳期好短 唔覺眼星王朝做過啲咩 上星期套乜鳩黑白迷宮又係直接推出黎送死

我好少線上睇，通常dl落黎 等其他巴打答你

想睇呢套好耐，仲未的起心肝睇

雖然未睇 但如果王晶咁都有獎真係

呢樣真 見套戲入到圍嚇左一跳

對上一套王晶好睇既戲要數到邊套

金錢帝國
而家啲影壇老屎忽有正常發揮點都會比面捧吓，尤其係王晶撈咗四十幾年又無獎仲有返咁上下地位，導演編劇提名我估走唔甩

金錢帝國
仲有大上海其實我覺得都唔錯 以佢近十幾年嘅出品嚟講

sulli激情戲

到而家都唔敢睇

📢📢📢注意注意！📢📢📢
呢幾日都收到大家inbox向我哋查詢今年HKAFF幾時開始x10000
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
嗱！聽日記得留意我哋個Facebook，有驚喜資料俾你知！！

*醒目嘅朋友好似都知道我哋開始喺另一個channel發佈消息....記得follow啊♥️♥️♥️♥️♥️

聽日黎料

佢個ig宣傳唔多掂 得10幾個followers

咁邊到搵SEED

呢兩套我都幾buy 但可惜都係抄返90年代啲戲

黑白迷宮都唔志在票房 幫愛奇藝拍嘅網絡電影嚟

BC總監講多倫多影展嘅亞洲電影，應該都會係AFF選片 (不過無講韓片)

嘉年華 tiff有幾套戲好想睇 我諗都要年尾/ 出年頭先上

金錢帝國都ok,大上海就頂唔順,仲有黑白系列都係睇唔落,
最難頂係王晶好鍾意係套戲加插啲下三流豔星丑角,對白又露骨
佢啲戲擺係九十年代可能仲睇得下,擺係而家真係好大浸娘味

金錢帝國我淨係記得有林保怡 其他已經冇印象

yes 我睇左果啲會盡量用番港譯

比起其他懸疑犯罪片，呢套真係悶啲，仲有套都係韓國三大奇案既孩子們都係偏悶

李帝勳個頭想點
諗起宋康昊喺逆權司機講英文又係好好笑

上面張圖9up 我覺得意識流電影就係套戲做做下會有啲好奇怪唔知做乜鳩既情節出現（爛片除外），而呢啲情節係個角色潛意識/內心深處想表達既嘢，就好似你發夢會有啲9唔搭8既情境，只不過佢而家喺戲入面表達出黎 好多電影大師都好擅長意識流，呢方面公司巴打應該會熟啲 我都係9up

yes 韓國三大奇案：殺人回憶、那傢伙的聲音、青蛙少年

《I Can Speak》出奇地高分 影評話笑中有淚

由《快樂到死》《銀嬌》導演鄭址宇執導，崔岷植，樸信惠，柳俊烈主演，樸海俊，李哈妮等出演的電影《沈默》確定11月上映並公開了新劇照。該片翻拍自2013年上映的由孫紅雷、郭富城、余男等人主演的中國電影《全民目擊》，講述了即將嫁入豪門的著名女歌手車庫遇害，富豪女兒成為最大嫌疑人，隨著法庭審理的深入，罪案的真相卻越來越撲朔迷離。

韓版全民目擊 崔岷植 柳俊烈

屌你終於出

以前b站都算多線上韓國電影 而家唔清楚

a,b站都收哂皮
基本上係外國既電影都刪哂

駁唔到 頂唔順佢d有味笑話

唔識韓文 可唔可以講下9.69, 7.25同9.33分別係咩

左上應該係入場觀眾
左下網民
右係記者
google完d字

右係專家評分，通常啲分都好mean 6點幾分已經算好高 （逆權司機都係6.09分 ）
岩岩睇番個導演係巨聲架勢堂果個，佢應該擅長拍溫情小品

《I Can Speak》首日動員87,141，累計118,826，第一位
《殺人者的記憶法》動員36,074，累計2,259,164，第二位
《寶貝神車手》動員24,153，累計563,876，第三位
《巴利薛爾：飛常任務》動員8,970，累計344,488，第四位
《保鑣救殺手》動員8,062，累計1,541,803，第五位

屌Kingsman開畫成440場，其他片邊夠玩

其他戲院唔講，淨係電影中心應該加多場夜晚9點幾場啦
又唔係無人睇

我指逆權司機

唯有等儲口碑

新人導演李錫根編劇執導的愛情電影《你的婚禮》最終確定由樸寶英和金英光主演，已於9月18日開機。該片講述接到初戀結婚請帖的男人時隔十年之後再次和初戀女孩重逢的故事，將展現過去和現在的物是人非。FILM K和FilmRnK共同製作，2018年上映。之前曾傳出過姜河那主演的消息，不過拍攝時間不趕趟。

萇山虎出左seed，不過評分慘不忍睹，都係不了

今次Post4多咗好多正皮
想知大家年齡層係點

⚠️⚠️HKAFF 2017 Teaser Poster新鮮出爐⚠️⚠️
第14屆【香港亞洲電影節HKAFF】快將開鑼，大家今年會在10月31日至11月20日看到我們為你精選的亞洲重量級猛片！熱愛電影的各位粉絲們，記緊密切留意本fan page的最新消息！

提提大家❗我哋開咗Instagram同WeChat，大家記得follow我哋啊！分分鐘你喺呢兩個channel得到更精彩嘅唔同類型資訊！
✴️ IG:
✴️ WeChat: 請搜尋「香港亞洲電影節」

呢張係咪概念圖黎？ 幼稚園習作咁

btw狂獸同藍天白雲釜山電影節做世界首映，咁hkaff仲會唔會揀番呢兩套做開幕？

因為有另一個韓影post助攻 見到好多新面孔，之前好似冇見過巴打你？
利申：下年70大壽（95前）

由曾執導過電影《熔爐》、《奇怪的她》的導演黃東赫執導，集結李秉憲、金允石、高洙、朴熙順及趙宇鎮等演員的中秋檔電影《南漢山城》公佈最新海報。影片講述的是1636年仁祖14年，為了躲避引發「丙子胡亂」的清兵，君王藏身至南漢山城，孤立無援被困47天的故事。《南漢山城》無疑將會成為中秋檔的話題之作。

《犧牲復活者》發佈了金來沅、金海淑、成東鎰、全慧珍的四人角色海報。10月12日上映。

由《尋找金鐘旭》導演張幼珍執導，馬東錫、李東輝、李哈妮、趙宇鎮主演的電影《兄弟》確定11月2日上映並公開首款宣傳海報。電影改編自2008年超人氣同名音樂劇，講述和父親斷絕關係3年的兄弟倆，突然接到父親去世的消息回到老家，為了爭奪財產和美麗的女子而展開的爆笑故事。

兩條鳩佬 呢排馬東錫好多戲都做主角

每日一推

呢一幕真係好難忘

如果冇呢幕，我諗成套戲會降一個grade 我最深刻係拷問弱智果幾場，好撚慘 （果陣以為係柳海真黎 ）唔知係咪金相慶做正義撚冇乜發揮，一講起殺人回憶啲人都淨係記得宋康昊

之後David Fincher又拍左套類似既Zodiac，但我覺得麻麻地

呢條片講得好仔細
好似話Zodiac係FINCHER受殺人回憶而拍,唔知真唔真

屌佢安樂 電影中心星期一先加到五場
星期日得三場

後者

post1開始mon post㗎啦
今年比較忙睇少好多電影
見今次活躍咗留句言繼續支持巴打

醒起仲有女士復仇同追捕

仲有空手道
今年好多戲壓到落年尾: 以青春的名義、熱血合唱團、九龍不敗、中英街一號、逆向誘拐，呢d都唔確定今年會唔會上映/偷步上映

鄧麗欣點都中一套掛
btw公司巴你有冇咩戲係唔睇？ 好似範範都掂

發覺港產片排片排得好西，幾套質係同一個禮拜／月上，有時擺個好少少既日子唔撞大片撞得咁應，票房應該好好多
遲下11月兩套stephy
講講下發現脫皮爸爸仲未排期上

脫皮爸爸唔知要放到幾時 如果SIFF無睇到真係唔洗睇

成個暑假直頭冇戲上咁濟

原則上我係無戲唔睇，只不過因為無時間+懶，所以其實好多戲都選擇唔睇，但好難一概而論係邊種戲
但可以肯定嘅係香港唔上嘅新戲基本上都唔會睇，盡量都希望喺戲院睇戲，如果要喺電腦睇戲我會prefer睇舊戲

마더

睇骨肉同謀之前俾黃子華劇透咗
但套戲勁就勁在睇嘅時候會被角色帶着走，完全唔記得咗之前已經被劇透

脫皮爸爸又無敏感人物 諗唔到原因

同你差唔多，係電腦睇戲好難集中，有新戲會盡量入戲院睇

應該純粹搵唔到檔期上
佢最大制肘係要同內地同期上

喺戲院睇正好多

💡齊來猜猜開幕電影......💡
每年HKAFF未公佈片單前，一眾影迷都要估估下我哋會有什麼亞洲電影。不如逐啲逐啲嚟，首先估下今年的開幕電影吧！下面這幅圖，你估到是什麼電影嗎..............

#估中無獎但求大家估得開心
#係難估嘅
#又係新導演嚟架

✴️ follow我哋IG喇！
✴️ Follow Wechat「香港亞洲電影節」

求高手
以青春的名義？

睇死人咩⋯⋯

你應該估中咗
年頭filmart Onecool條片
以青春的名義其中一個鏡頭係劉嘉玲喺泳池

正

我以為黑色嗰一橫一棟係字

海量釜山電影節Trailer
10月好多電影節：釜山 東京 高雄 亞洲

睇完第一套殺手代父 7.5-8分 最終黑社會條靚比想像中廢好多
有冇邊套啲結局完全估唔到/好MIND BLOWING

黃子華 金惠子好撚好戲 係草叢跳老舞果場 希望是枝裕和套新戲都係呢一類非一般犯罪片

呢套係譽為韓版這個殺手不太冷 主要睇元斌同金賽綸條「感情線」同動作場面
估唔到結局：
原罪犯 哭聲 開心鬼上身 抓住那個傢伙 不可饒恕 聖殤 星級殺人犯 捉迷藏
特別推介：無事忘家族

Steven Yeun Confirmed For Yoo Ah In’s Upcoming Film

Steven Yeun will be starring alongside Yoo Ah In in the movie “Burning”!

The storyline of “Burning” (directed by Lee Chang Dong) centers around a mysterious case that involves three characters Jong Soo, Ben, and Hye Mi. Yoo Ah In will be playing the role of Jong Soo, Steven Yeun will be playing the character Ben, and Hye Mi will be played by a rookie actress named Jeon Jong Seo.

Steven Yeun expressed several times in previous interviews that he wanted to try working with director Lee Chang Dong.

In regards to Steven Yeun’s casting, director Lee Chang Dong commented, “Steven Yeun possesses a mysterious charm that’s perfect for the character Ben.”

“Burning” began filming on September 11 and is expected to premiere in the first half of 2018.

娛樂圈血肉史2有一part講韓國影視，不點名地提過密陽&骨肉同謀既劇情

《奇妙的家族》主演陣容確定 鄭在詠金南佶嚴智苑出演

9月22日，電影發行公司MEGA BOX PLUSM表示，演員鄭在詠、金南佶、嚴智苑、李秀卿、鄭家藍、朴仁煥等確定出演新片《奇妙的家族》。

《奇妙的家族》主要講述的是因某天突然出現的神秘傢伙令充滿個性的一家人與安靜的鄉下村莊變得一片混亂的異想天開的喜劇故事。

新世界
big sleep

Steven係咪開始返去韓國拍戲了

我係睇完玉子先識Steven Yeun

子華神

佢之前上Conan個節目同佢一齊返韓國 去澡堂勁好笑

嗰度應該係美國韓國城之類既地方 解剖海豚笑到仆街

呢套係咩

逆權大狀

小弟睇既第一套韓片

劇情加埋首歌 第一次睇嗰陣睇到我喊
Btw孫藝珍真係好靚

好戲入面最靚女,靚女入面最好戲既
但係時間飛逝,當年20出頭既佢
呢加都34了

原來佢得34 以為佢已經去到40

屌呀
佢個樣似咁老咩

《大將金昌洙》10月19日上映

肥仔雄

羅野既啦~

早出道

由《辯護人》導演楊宇錫執導，鄭雨盛、郭度沅、金甲洙主演，金義城、李璟榮、趙宇鎮、樸善英、金芝荷、張鉉誠等參演的電影《鐵雨》確定12月上映並且同名漫畫將於25日起每週一進行長期連載。

由金憓秀、李善均、李熙俊主演，崔武成、金民錫參演的電影《美玉》（미옥，暫譯名，之前的名字為《珍貴的女人》）確定11月9日上映並公開了首款宣傳海報，片中金憓秀飾演的羅賢靜是組織幕後掌控人，想過新的生活；李善均飾演的任尚勳守護羅賢靜，從底層打拼，現在是組織的王牌。因為羅和任，李熙俊飾演的崔檢察官陷入困境，是一部犯罪動作類的黑色電影。

yes 就好似蓋世寶屌老母咁，以為佢已經好老，原來都係30出頭

google完 38都叫30出頭 ？

岩岩查左係38

好型

有肉地既雄仔

今年下半年好似無乜戲岩睇咁

河正宇演技俾人低估得好緊要

殺人記憶法會唔會係香港上?
呢套想入場

醒唔起呢套 我都想睇

頂

【韓國電影圈現狀】宋康昊、姜棟元、河正宇、李炳憲，沒有這些「A級」演員，很難吸引到投資。

女演員沒有立足之地的忠武路（*韓國電影圈），男演員們的情況也很不妙。即使聲名顯赫的韓流明星也很難收到好的電影劇本。只能等少數「A級」演員們婉拒後的劇本，並且在片酬上和他們天差地別。即使決定出演，投資也不順暢，偶爾會遇到製作擱淺。因此，在電影院上映之前，一部電影需要長時間翻山越嶺。
相反，宋康昊、姜棟元、河正宇、李炳憲一整年都有作品在等他們，但並不是所有電影都能請到「宋-姜-河-李」出演，沒被選走的作品就會陸續遞給其他演員。問題是投資，「宋-姜-河-李」不出演的話很難吸引到投資，因此有些電影籌備到開拍要花好幾年時間。某位製作公司的相關人士說：「選擇了某位很知名、演技也受到認可的演員B出演，但找不到投資人，困難重重…」投資方只回應說「B不行」，因此無法正式製作，目前還在觀望當中。
演員們發出了更強烈的不滿。因為和「A級」演員的差別對待，放棄電影、轉而只拍攝電視劇的演員也很多。韓流明星C的相關人士表示：「在亞洲各國人氣都很高，有很多電視劇的邀約。但在電影圈不受優待，收不到什麼劇本。‘A級’以下的電影片酬也和‘A級’無法比擬，也不能只在小成本電影里露臉，所以不考慮演電影。」
選角壟斷、獨佔不是正常現象，如果只把眼光投向少部分有票房號召力的演員，最終受害者其實是觀眾。一位電影圈人士表示：「如果大家都只拘泥於「A級」演員，中間層的演員們連出演的機會都沒有，這終將影響電影的多樣化發展。」

同香港一撚樣

由《國家代表》《醜女大翻身》導演金容華執導，河正宇、車太鉉、朱智勳、金香起、馬東錫、李政宰主演，金東旭、都暻秀、吳達庶、林元熙等參演的電影《與神同行》公開首支預告片和首款宣傳海報！電影改編自同名漫畫，講述了主人公死後49天與陰間使者共同接受審判的故事，12月20日上映。

仲諗住話今年未見過河正宇 即刻有消息 段trailer好日影feel，韓影真係好少呢類神化嘢

正喎 但一睇到出cg既位好驚套戲會膠化

李政宰個造型
咁疊馬唔知香港有無機會上

個卡士好勁但係有陣伏味
有D大陸果套咩西游記既感覺,又係好多粒星但入面

真

啲cg都蝗味濃

得利 但10月得利應該谷套saw8

服左香港發行公司 一見到韓星唔理口碑好醜就買

車勝元做乜消失左嘅

BT左但係未睇 仲入唔入場好

上面似似地殺人者的記憶法，但應該唔會 又唔係猛片

我見到左上同下面中間即時諗係咪殺人者的記憶法，對比過劇照又唔係好似
見到fb有人問係咪低壓糟 呢套似

邊套

睇評價係中規中矩，至少唔係爛片掛

意思係佢好似無出作品好耐咁

左上同右上係狂獸

另一套係空手道

左下角

好強既摩擦力
以為係日韓電影 今年咁多港產片

低壓槽

啲港產片公佈晒咁濟 記得空手道條trailer好膠

上年拍完套古山咩地圖已經冇再見過
遲啲客串韓版毒戰

睇右下角覺得幾似空手道 Stephy嗰造型
再睇多次預告發現左下角先至肯定到

打到飛起

巴打勁呀

一開頭睇右下角我以為係日本戲 見你咁講先驚醒

屌x2

12月正式上 就快有得睇

由張昌元執導，玄彬、劉智泰、裴晟祐、樸成雄、林珍娜主演的電影《騙子》公開首支預告片，該片講述了詐騙犯（玄彬 飾）為了抓住一名在三萬人身上共騙取4萬億韓元的稀世巨騙，與檢察官（劉智泰 飾）一起展開的騙局故事，11月上映。

又係呢類成班男人格劍既題材，悶唔悶啲

如果俾我鳩估實估第三次殺人

邊度睇到話12月上？

咩戲嚟

陽光姊妹淘

我都係估呢套

甄子丹跟劉德華主演的港片《追龍》月底就要上映，觀察到接下來，動作港片可是一部接著一部，包括余文樂、張晉主演的《狂獸》、追捕吳宇森導演執導，福山雅治、張涵予、河智苑合作演出的《追捕》，12月還有張家輝自導自演第三部警匪片《低壓槽》，另外功夫高手張晉，明年初更是有接連兩部動作片包括《九龍不敗》和葉問外傳的《張天志》，平均一個月就有一部香港動作片。

我好懷念罪犯既味道

開始變左老是常出現既題材之一

呢句果陣出filmart teaser我忍唔住笑出左聲

《影畫春秋》影評，就咁聽都好感慨 德國司機果part講得幾好 原來導演張勳係金基德入室弟子

快睇

劇透
逆權司機入面學生唱過一首歌,聽果時好似好有印象
應該係薄荷糖薛景求哼果首

逆權三寶 正
逆權司機
逆權師奶
逆權大狀

逆權師奶係邊套

講超級市場嗰套
班師奶被人炒跟住搞抗爭
早兩年香港有上過

我電腦同碟都有

真係唔記得有DO 呢套太過刻意煽情，人物又寫得麻麻，但都幾好睇

好中二

格劍都算，唔好下下都打打殺殺啦，拍下其他題材都得掛大佬

呢套算係又笑又喊既代表作 我係睇呢套先識沈恩京，演技掂又有喜感 之後果套奇怪的她又係好正

柳俊烈唱果首？

唔計出名嗰堆導演既戲，呢類題材老是常出現

1. 南北韓間碟／查案
2. 古裝反賊之類
3. 差佬查有錢佬

以前嗰d愛情片好好睇，而家拍唔返浸除

南北韓好難摵甩
假如愛有天意,觸不到的戀人,野戀女友,向左愛向右愛,白蘭
全部都拍得好有味道

紅字very agger

屌
諗起大象前列腺按摩員

《一天》台灣10月20日上映

由金憓秀、李善均、李熙俊主演，崔武成、金民錫參演的電影《美玉》公開首支預告片，11月9日上映

金惠秀好mk

V.I.P送左檢了 唔知幾時上呢

個頭成個阿漿咁

三級 套戲係一間叫三葉既不知名公司發行，唔知係咪好似上年間咩rolemodel咁，當豬頭骨擺兩日就落畫

rolemodel上過咩戲

睇左 VIP, 犯罪片來講都幾一般，導演控制節奏有問題，套戲有啲長同成班男人成日走來走去，查案動作殺人場面對於韓片來講未去到最盡，香港上仲要三級，睇來都炮灰多

黑仔刑警

桃李花歌同忘了我是誰
兩套同日上映

冇記錯係全年票房最差果兩套

Rolemodel是咪專搞啲韓星黎香港搞fan meeting果間？

CJ 香港分公司

洪常秀喺最新訪問提到，佢啱啱又完成咗一套新戲

我成日覺得光洙過多十年就係李善均個樣

I think I can make two films every year

呢條友真係好撚癲 產量效率高撚到

原來唔係得我一個覺得似 第一次睇呢張poster真係以為光洙黎 （右面果個都好似孫賢周...）

我睇完呢套我真係覺得好似

呢套邊到有得睇番,朴贊郁都讚有金敏喜演得好

2012

呢套我有mark低但仲未睇

好似無幾耐之前話套戲開拍，好快手

個導演好似俾人話套戲根本係剝削女性 即刻諗起新世界宋智孝個下場

《皇家特工：金圈子》首日動員481,891，累計487,626，一位；
《I Can Speak》動員126,554，累計1,027,706，第二；
《殺人者的記憶法》動員17,741，累計2,539,034，第三；
《寶貝神車手》動員8,548，累計759,581，第四；
《妖怪手錶：飛天鯨和雙重世界的大冒險》首日動員5,975，累計7,448，第五；
《看不見的客人》動員4,175，累計62,496，第六；
《保鑣救殺手》動員3,500，累計1,612,986，第七；
10.3上映的《南漢山城》動員2,889，累計9,704，第八；
《金光石》動員2,755，累計65,079，第九；
《二十世紀女人》動員1,475，累計3,519，第十。

原來南漢山城係為左避kingsman先調去10月上

改編自中國電影《全民目擊》的韓國新片《沈默》發佈了先行預告片，該片是由《快樂到死》、《銀嬌》鄭址宇導演執導，崔岷植、樸信惠、柳俊烈、李荷妮、李秀卿主演。

首歌幾正

我都係之後先識佢，但係佢個青頭真係好深印象

第一屆「The Seoul Awards」韓國國內頒獎禮第一次有「國民評審團」，分電視劇和電影部門兩部門分別頒獎。專家評審團（專家分）佔70%，國民評審團（國民分）佔30%。電影部門專家評審團有：製作社家的李侑珍代表，金容華導演，極東大學教授崔建龍等。頒獎典禮10月27日晚6點~8點，通過SBS現場直播。

電影部分提名名單：

大賞：《The King》《樸烈》《軍艦島》《出租車司機》《不汗黨：壞傢伙們的世界》

最佳女主角：金玉彬《惡女》羅文熙《I can speak》金允珍《時間上的家》文素利《女演員今天也》

最佳男主角：宋康昊《出租車司機》黃晸玟《軍艦島》薛景求《不汗黨：壞傢伙們的世界》鄭雨盛《The King》

最佳女配角：全慧珍《不汗黨：壞傢伙們的世界》金瑞亨《惡女》李貞賢《軍艦島》金素貞《再審》

最佳男配角：裴晟祐《The King》金柱赫《共助》金大明《解冰》樸赫權《萇山虎》

最佳新人女演員：崔嬉序《樸烈》林允兒《共助》李尚熙《I Can Speak》金雪炫《殺人者的記憶法》

最佳新人男演員：金准韓《樸烈》柳俊烈《The King》樸敘俊《青年警察》李源根《女教師》

呢個又係唔知咩獎黎

我頭先唔打唔撞睇左逆權司機(冇睇清楚係乜戲盲衝左去睇)。一開場見對韓文嚇親，先知自己買錯戲。
但我依家好開心我睇到依套戲，不論演員同內容都好好，加上我事前唔知自己會睇到乜，所以成套戲都俾我好大震撼
我係戲院都唔知喊左幾多次

知唔知首歌歌名

好彩套戲岩你睇 否則喊都無謂

個list堆戲都幾唔掂

呢幕真係經典 真係好好睇

咁唔小心都有既

咁你原本想睇咩戲

嘩屌 張晉有份拍Pacific Rim 2

仲有景甜bb
btw張晉仲拍緊escape plan 3，第二集有男神黃曉明但仲未上

牽牛
原來套戲當年拎左香港金像獎最佳亞洲電影

I believe~~~~

景甜universe 又同大家見面喇

中國資金惡勢力
張晉都幾勁 由做章子怡替身再衝出亞洲

張晉越睇越型

諗極都諗唔到 近來無乜同類既戲
差唔多既名又無

我好鍾意佢拍殺破狼2 打得好好睇

西裝

好彩我咩戲都會睇

我都唔知我個時發咩神經,冇咩點理就衝左去俾錢

我係陪屋企人睇,我見到個海報似係就衝左去俾錢 都唔知我個時做乜9

我就咁遠睇左個海報就以為係我要睇個套

獄長

我反而幾中意張天志

黎緊有葉問宇宙

狂獸

有樂囝

余文樂係咪用番龍虎門個假髮
張晉除左澳至尊之外，暫時未有代表作

屌
一代宗師做馬三都算掛

佢都算係咁啦
短短幾年時間衝到咁出名
Btw蔡少芬好有眼光

有無巴打買左MCL個韓國電影節啲飛

爭啲唔記得首歌

郭在容真係跌晒watt 呢幾年仲要番大陸狂拍膠片

冇，想睇既都睇晒

頂首歌真係好正
好想翻睇套戲

我會睇被遺忘的秘密

Btw 十月上解冰

正場

我見電影gp有人post 名威應該係正場

如果有正場就好啦
MCL啲場好鬼隔涉 得又一城近少少

岩先睇完熔爐
好沉重

係成世

沉重到
如果睇完有人覺得無問題，現實係咁既話
其實世界所有核彈射曬出黎 , 生化武器等都唔係咩大問題

我係唔係痴左線？

估計唔多院上 等陣貼上黎

仲未睇 聽日睇先

the grand出左即將上映

但係呢個網正式上映日期又唔同

google 屍家屠房 搵到個fb page同香港海報

【《軍艦島》零入圍】《逆權司機》獲11項提名 宋康昊再爭大鐘獎影帝

韓國影壇盛事「第54屆大鐘獎頒獎禮」將於下月25號舉行，大會今日公佈入圍名單，今年將會係首齣破千萬累計觀影人次嘅《逆權司機》同以韓國獨立運動家朴烈嘅一生作題材嘅《朴烈》入圍最多獎項，至於由宋仲基、黃政民、蘇志燮等主演嘅《軍艦島》竟然爆冷零入圍。

當中《朴烈》就多達12項提名，包括「最佳電影」、「最佳導演」、「最佳男演員」「最佳女演員」、「最佳男配角」、「最佳新人男演員」、「最佳新人女演員」、「最佳劇本」、「最佳企劃」、「最佳美術」、「最佳音樂」及「最佳服裝」。

而《逆權司機》則入圍11項提及，包括「最佳電影」、「最佳導演」、「最佳男演員」、「最佳劇本」、「最佳技術」、「最佳企劃」、「最佳美術」、「最佳音樂」、「最佳服裝」、「最佳攝影」、「最佳編輯」。

喺影帝方面入圍，將會由《逆權司機》嘅宋康昊同《朴烈》嘅李帝勳、《The King》趙寅成、《不汗黨：壞傢伙們的世界》薛景求以及韓石圭《監獄》力爭影帝，而宋康昊就被提高一線封影帝，當中宋康昊已先後憑《JSA安全地帶》、《殺人回憶》及《觀相》獲封大鐘獎影帝。

所有獎項入圍名單

最佳電影：《逆權司機》、《朴烈》、《The King》、《不汗黨：壞傢伙們的世界》、《潘朵拉》

最佳導演：張勳《逆權司機》、李濬益《朴烈》、韓在林《The King》、卞成賢《不汗黨：壞傢伙們的世界》、朴正宇《潘朵拉》

最佳男演員：宋康昊《逆權司機》、李帝勳《朴烈》、趙寅成《The King》、薛景求《不汗黨：壞傢伙們的世界》、韓石圭《監獄》

最佳女演員：崔嬉序《朴烈》、孔孝真《Missing：消失的女子》、金玉彬《惡女》、廉晶雅《萇山虎》、千玗嬉《某一天》

最佳男配角：金仁宇《朴烈》、裴晟祐《The King》、金熙元《不汗黨：壞傢伙們的世界》、鄭進永《潘朵拉》、郭度沅《特別市民》

最佳女配角：金素貞《The King》、全慧珍《不汗黨：壞傢伙們的世界》、金姈愛《潘朵拉》、文素利《特別市民》、金海淑《再審》

最佳新人男演員：金准韓《朴烈》、朴敘俊《青年警察》、閔鎮雄《再審》、卞耀漢《你會在那兒嗎》、珉豪《兩個男人》

最佳新人女演員：崔嬉序《朴烈》、允兒《秘密任務》、申恩秀《被隱藏的時間》、吳藝雪《蚯蚓》、李秀卿《容順》

最佳劇本：《逆權司機》、《朴烈》、《The King》、《被隱藏的時間》、《Missing：消失的女子》

最佳新人導演：金柱煥《青年警察》、羅賢《監獄》、申俊《容順》、嚴泰華《被隱藏的時間》、楊景模《One Line》

最佳技術：《逆權司機》、《The King》、《惡女》、《潘朵拉》、《監獄》

最佳企劃：《逆權司機》、《朴烈》、《The King》、《再審》、《潘朵拉》

最佳美術：《逆權司機》、《朴烈》、《The King》、《代立軍》、《潘朵拉》

最佳音樂：《逆權司機》、《朴烈》、《The King》、《被隱藏的時間》、《單身騎士》

最佳服裝：《逆權司機》、《朴烈》、《The King》、《代立軍》、《王的記事簿》

最佳照明：《The King》、《不汗黨：壞傢伙們的世界》、《惡女》、《潘朵拉》、《監獄》

最佳攝影：《逆權司機》、《The King》、《不汗黨：壞傢伙們的世界》、《惡女》、《潘朵拉》

最佳編輯：《逆權司機》、《The King》、《不汗黨：壞傢伙們的世界》、《惡女》、《潘朵拉》

做咩事軍艦島一個提名都冇

wmoov啲映期成日都錯，咪鬼信

估唔到名威會開fb page 不過都係果句宣傳班友唔該炒撚晒佢

好後生
高雅星都25歲了

大鐘獎唔係wfc架咩

呢套戲我睇正場算 唔join mcl電影節

大鐘獎都算係三大獎之一既
青龍百想大鐘
軍艦島可以話咩都輸唒，輸票房輸獎

裴斗娜仲好pure好turn

冇理由一個提名都冇，應該有啲嘢 好想金秀安有提名

睇番啲提名，今年既戲碼真係好弱 逆權司機應該會係大贏家，朴烈都好勁

《不汗黨》究竟係香港會幾時上影？好似都無曬消息了

好值得睇呢個系列
有d諷刺社會嘅意味

如果想睇喊片
有車太鉉主演嗰套真的愛你（英：sad movie）都好正
(唔知個list有無)
睇嗰陣喊到死

呢套網上有得睇了
睇左少少，個劇情推進有啲慢

岩岩重溫左一次 好好睇呀
一播canon in C同I believe即刻眼濕濕

我係因為太鉉所以想睇番
平時都少睇愛情片
我覺得配樂加左好多分

呢套當愛情片睇已經好好睇，佢仲要加啲科幻元素落去即刻升多幾個lv

悲傷電影，個卡士好勁
喊片可以睇埋車太鉉套開心鬼上身

冇消息，打定輸數好啲

原來韓國文化節除左果12套戲，仲有好幾套大學放映同獨立電影
大學電影放映會《盜賊門》
韓國獨立電影《郎啊，不要跨過那條河》（呢套紀錄片評分極高）
韓國獨立電影《幽靈劇場》
大學電影放映會《嫌疑犯》
大學電影放映會《足球王》
大學電影放映會《發球線上》
大學電影放映會《群盜》

《屍家屠房》(Bluebeard)10月12日上映

點解個channel咁怪

呢幕真係好撚型

可能係一個非正式既名威channel

仲未睇
係咪大叔

yes

韓國電視台下星期播啲戲好正

KBS1
內部者們
古山子，大東輿地圖
想念哥哥
Spotlight

KBS2
你還會在嗎
仁川登陸戰
特别調查：死囚的信
我的麻煩大佬
Luck-Key

SBS
시소 （紀錄片）
無事忘家族
Beauty Inside
Goodbye Single
隧道
檢察官外傳

MBC
因為我愛你
屍殺列車
解語花
La La Land
天使愛芭蕾

EBS
盜賊門
與犯罪的戰爭：壞傢伙的全盛時代
魔髮奇緣
猿人爭霸戰：猩凶革命

tvN
Master
千面扭計王
德惠翁主

JTBC
逆權大狀
密探

TV朝鮮
標靶

唔係 下星期中秋呀嘛
大時大節都會播電影

啲戲都幾新下

《記憶之夜》 發佈預告片，姜河那、金武烈、文盛瑾、羅映姬主演，講述哥哥被綁架之後回到家裡，卻失去了綁架期間的記憶，行為也變得越來越奇怪。弟弟為了查明真相，幫助哥哥找回記憶而孤軍奮鬥的故事。由張恆俊執導，Megabox Plus M和KIWI COMPANY聯合發行，將於11月底上映。

段trailer幾有創意

10月上映韓影：

10.3《南漢山城》主演：主演：李炳憲、金倫奭、樸海日、高洙、樸熙順、趙宇鎮 時長：139分 等級15+
10.3《犯罪城市》主演：馬東錫、尹啓相 時長：121分 等級：青少年不宜觀看
10.12《犧牲復活者》主演：金來沅、金海淑 時長：91分 等級：等級15+
10.19《大將金昌洙》主演：趙震雄、宋承憲 時長：115分 等級：12+
10.25《玻璃庭院》主演：文瑾瑩、金泰勳、徐泰和 時長：116分 等級：12+

想知大家平時用咩方法睇

BT?

香港有上都盡量戲院睇,冇就BT

香港唔上/遲上/唔出碟，只可以bt

咁奀

最愛電影之一

預告 故仔幾吸引

駛唔駛俾月費 d戲好新

如果香港唔上又唔鍾意bt，唔介意無中字既話推介去amazon買bluray 平過香港好多

日本翻拍《陽光姊妹淘》

未公佈

其他唔知，但肥妹一定係做肥妹

廣瀨鈴啲戲多到

岩岩睇緊假如愛有天意啲劇照，對唔住都要post一次

想像下泰臣拍愛情片會點

《The King》導演韓再林確定執導電影《南山》，與擔當主演和製作人的李政宰合作，該片之前因李政宰與導演意見出現分歧，導演和演員崔岷植紛紛下車，而差點導致「擱淺」，隨著韓再林的加入電影將重新啓動。該片講述軍事獨裁政權達到極致的1980年代，位於南山公園裡的安全企划部（國家安全企划部，現國家情報院）里展開的故事的諜戰片。

諜戰

大家好，我係阿輝呀～

點忍

又黎

個頭

某會員:鮑姐+金惠秀啦

崔叔好似講過要還人情比李政宰喎

大家好，我係阿輝呀～[/quote]
[/quote]
其實曹承佑都算靚仔啦

上帝既旨意

agger，唔通我已經變左耆齡王

全度妍好戲到癲
btw後面宋康昊好似濕褲痴漢

千玗嬉
原來呢個係法國影帝，有眼不識泰山添

今晚會po咩戲呢?

電影《1987》正式定檔12月，金倫奭、河正宇、柳海真、金泰梨主演，樸熙順、李熙俊、姜棟元、薛景求、呂珍九等參演，《華頤：吞噬怪物的孩子》導演張俊煥執導，《購物車》編劇金景燦執筆。電影根據1987年「六月抗爭」為背景，講述樸鐘哲被拷問致死事件，預計下半年上映。除了《1987》還有《與神同行》《鐵雨》也都在之前確定在12月上映，預示了12月三大投資發行商CJ、樂天、NEW又將展開PK了，不曉得Showbox會不會也來一部呢。而且這三部的主演河正宇《1987》河正宇、李政宰《與神同行》鄭雨盛《鐵雨》同屬藝術之家，對於經紀公司來說誰贏都是贏呀！

呢套好撚期待 河正宇加金允錫again 仲有金泰梨 仲要係民主題材

逆權司機已經喺豆瓣河蟹咗 越禁越要睇 我見佢最後一面果陣成9.1分 上星期出咗seed，已經有成萬幾人評分

麻婆島？？

好正呀個cast

岩岩今日follow千玗嬉ig先見到 好神奇
唔知佢睇咩戲識佢

咁疊馬好驚伏
駛唔駛一個月兩套河正宇咁密

竟然上過架，以為一早bam左

前兩日上去睇,好多人讚

個卡士
唔知宋康昊同崔岷植仲有冇機會合作

應該太多人討論，驚動左中共

成年唔見佢，最尾一個月整兩套出黎

小千前途無限

以為冇乜人知添 之前有巴打講佢睇既第一套韓片，冇記錯麻婆島係我第一套 果陣小學買碟睇，記得係用番人妖打排球個配音style，有葛民輝、元秋、朱咪咪、李楓，好笑到仆街

我都未睇過
呢幾日睇先

一定要睇配音版 網上都好似得配音版

《南漢山城》首日動員444,583，累計473,501，一位；
《皇家特工：金圈子》動員271,257，累計3,096,877，第二；
《犯罪城市》首日動員164,541，累計194,949，第三；
《I Can Speak》動員139,832，累計2,008,248，第四；
《古惑松鼠之飢餓任務2》首日動員27,233，累計31,293，第五

呢套係我睇既第二套韓片 果陣有線播 笑到我痴線

原來導演個老婆係文素利

【《逆權司機》遭大陸全面封殺】
【網民：影射六四事件】

正在香港上影的韓國電影《逆權司機》（內地譯名：《出租車司機》），內地監管部門下令禁止在網上播放，連電影評論和網民討論也不容許。

雖然該部電影在內地未能上影，但在網上已超一千萬人觀看。在內地甚具影響力的影評網站豆瓣網，給予該部電影相當高的評價。

不少網民討論的焦點，把電影內描述的「光州事件」，跟1989年北京的「六四事件」相提並論。

【的士司機：由反對學生到支持學生運動】

電影描述韓國在1980年發生的光州事件，軍方開槍壓鎮爭取民主的學生和平民，官方統計造成191人死亡，但有民間團體估算過，仍有三百多人失蹤。

電影根據真人真事改編，男主角是一名的士司機，原本他對大學生的示威活動甚反感，認為這些行為影響社會穩定和經濟發展。及後由於要載一名德國記者前往光州採訪，他親眼目賭軍警的惡行後，決定冒生命危險協助記者完成採訪，最後令事件公諸於世。

支那黎講好正常，樹大招風都俾人bam啦

與神同行伏味勁過呢套

搵到港版海報

想問下我的殺人犯點解無？
睇素媛喊得仆街個熔爐
仲有冇同呢2套同級？

你講我個list？星級殺人犯係推薦果欄
同類型可以睇埋戇爸的禮物、韓公主、逆權大狀、逆權司機、回家的路

未睇過古裝韓戲
有咩介紹返

識睇一定睇死亡動新聞

思悼

就係想介紹呢套，睇宋康昊同劉亞仁飆戲正到癲 父子衝突做得好出色
其他睇過嘅好似得德惠翁主，呢套都值得一睇
仲有啲評價唔錯嘅：雙面君王、觀相、醉畫仙
最新有套南韓山城，有李秉憲同金允錫鬥戲 評價好唔錯

劉亞仁

蘇志燮個客串都好正

金子

個鼻過分左

呢幕幾搞笑

已bookmarked

劉亞仁都好正

今日睇 多謝介紹

親切的kai子

一開波揸住把刀衝去殺佢老豆果場j到出血

成套都j出血

呢套

睇完老手之後好中意佢

入面好癲
利申: 有佢嘅戲都有睇

我連佢拍嘅劇都有睇 套套都係為咗睇佢

我都係！睇哂
真係好中意佢

原來咁多劉亞仁fans

好睇架睇埋啦

《南漢山城》過200萬
中秋節票房果然去得快啲

佢而家拍緊李滄東新戲Burning 希望下年有得睇

期待

見到劉亞仁就已經

李滄東

📗📗📗【小冊子出咗喇！！！】📗📗📗

第14屆香港亞洲電影節HKAFF快將開鑼，大家今年會在10月31日至11月20日看到我們為你精選的亞洲重量級猛片！想搶先知道有咩好戲，可以去以下網址睇網上版小冊子👇👇👇

想睇實體書嘅影迷10月12日起都可以喺百老匯電影中心、AMC Pacific Place、百老匯THE ONE、MY CINEMA YOHO MALL、PALACE apm、PALACE ifc、誠品、香港演藝學院、香港藝術中心、動漫基地、PMQ、賽馬會創意藝術中心 (JCCAC)攞到小冊子！

大家記住揀定心水電影預備撲飛喇！

✴️ Follow我哋IG喇！
✴️ Follow Wechat「香港亞洲電影節」

有玻璃庭園呀

無睇錯既話，今年hkaff韓國電影得玻璃庭園同朴烈
我應該會睇玻璃庭園

即刻睇下有咩其他片先

朴烈譯左做逆權車佚

逆權都有universe

仲有The Table，呢套好似係上年釜山電影節嘅片嚟 不過韓國都係今年8月先上
仲有套紀錄片金正恩萬歲

停啦好嘛

睇怕以後做呢類戲既韓片都叫做逆權xx
如果有片商買1987，分分做譯做逆權1987

的士佬過到五百萬

the table評價好似好一般

我都即刻諗起呢套

我都應該淨係睇呢套，但英文字幕

有the table 考慮下

我覺得票房算係咁 相當唔錯了

希望仲可以上多 少少

岩岩睇左強哲了

開心鬼上身
笑中有淚

香港翻拍既話都幾易cast人

佢係架車爆喊果幕
佢比人一種好特別嘅感覺 有點壞壞的但又其實唔壞 唔識形容 好正

睇埋少年菀德
其實其他都

係 就係咁樣好吸引人

線上看

Weekend睇

可唔可以講下係邊幾個?

諗諗下都幾難諗，係諗咸濕阿伯鬼即時諗起佢

我就扑你

之前一睇完見習冇限耆就諗起佢同林嘉欣

惡女其實都好好睇

春逝

左起：
譚真一
盧海鵬
張繼聰
楊采妮
林雪

打鬥不過不失，劇情就

有冇人有殺人回憶既seed

譚真一

今年反而港產片同台灣片多野岩睇

劇情離唔開煩膠韓劇路線 睇到想鎅櫈

我又諗起你老婆喇

我係乞衣仔呀

我諗以你嘅性格，娶個老婆一定好靚！我就連發夢都諗住同你老婆訓。點知原來唸得多，真係會變真！

睇親殺人犯金句集，就算幾躁底都忍唔住笑

痴線！！！！痴線！！！！！

一次傷心，兩次難受，第三次算可以好狠毒。

今日係咩戲?

殺人犯

幾時有亞仁bb嘅老手

睇完思悼
d感情位恰到好處,香港新生代演員都無邊個有劉亞仁水平

好癲
好想睇多次

香港新生代演員無咁多機會就真
可以做到主角既戲兩隻手指數得唒

來來去去都係劉青雲，張家輝，古天樂

呢套係黃海?
未睇

未睇都認得
綿先生

今日the sky上一場VIP

係咪fans包場

自膠 當我無講過

有公開賣飛
去到戲院發現係李鍾碩啲fans club包咗四行

四行

d fans club好有米

但果陣好似都25

Vivo 係細院呀嘛

睇落好似十幾歲

佢而家個樣都好𡃁仔

亞仁bb

好喜歡

2017年1到8月在台上映的韓國電影的台灣票房TOP20

以上映日期為基準，今年1~8月在台灣上映的韓國電影的台灣票房TOP20如下：

資料來源：財團法人國家電影中心

(院數=上映院數 銷售票數就相當於觀影人次)

片名 上映日期 院數 銷售票數
-------------------------------------------
01 軍艦島 2017/08/18 73 298471 NEW
-------------------------------------------
02 REAL 2017/08/04 13 21456 NEW
-------------------------------------------
03 偷天對決 2017/01/13 22 8413
-------------------------------------------
04 機密同盟 2017/02/17 10 4263
-------------------------------------------
05 惡女 2017/06/16 16 3601
-------------------------------------------
06 金權性內幕 2017/04/21 8 2446
-------------------------------------------
07 叛獄無間 2017/04/07 9 1486
-------------------------------------------
08 純情 2017/05/19 5 1157
-------------------------------------------
09 厄夜直播 2017/06/30 6 1144
-------------------------------------------
10 獨自在夜晚的海邊 2017/06/16 3 1040
-------------------------------------------
11 你會在那裡嗎 2017/02/17 5 844
-------------------------------------------
12 不汗黨：地下秩序 2017/06/30 6 727
-------------------------------------------
13 越愛越墮落 2017/04/07 4 561
-------------------------------------------
14 困獸之網 2017/03/03 4 521
-------------------------------------------
15 單身騎士 2017/05/12 3 366
-------------------------------------------
16 雪地裡的擁抱 2017/01/13 5 364
-------------------------------------------
17 回聲戀習曲 2017/05/26 4 329
-------------------------------------------
18 代立軍 2017/07/07 2 239 NEW
-------------------------------------------
19 戀妳非妳 2017/03/17 3 211
-------------------------------------------
20 暗網殺機 2017/01/20 2 80
-------------------------------------------

7月跟8月共有3部新進榜的韓國電影，分別是第1名的《軍艦島》，以及第2名的《REAL》，還有第18名的《代立軍》。還有一部雖然也是8月上映的韓國電影，但在財團法人國家電影中心公布的資料中，沒有資料，那就是8月11日上映的《超級市長》。

Real竟然有第二

《22年後の告白 -我是殺人犯-》香港11月上映，呢套日本翻拍評價唔錯

《犯罪城市》動員425,342，累計1,806,836，一位；
《南漢山城》動員365,582，累計2,997,726，第二；
《皇家特工：金圈子》動員203,171，累計4,400,356，第三；
《I Can Speak》動員126,804，累計2,869,111，第四；
《古惑松鼠之飢餓任務2》動員47,009，累計249,691，第五

估唔到套犯罪城市咁堅 過咗200萬，爬埋南漢山城頭，naver有成9分

佢地d口味

毒梟殺青

藤原龍也個頭
我諗起日本有d重犯出獄後出書，原版好睇

宋康昊 裴斗娜 曹政奭

2017年前三個季度里，不少韓國電影作品吸引了觀眾的注意，但是相比而言今年的夏季市場比想象中的要平靜一些，剩下的最後一個季度終於開啓激烈的市場競爭，對此，韓媒總結了第四季度四大發行公司帶來的作品，不知道你最期待哪部？

CJ：《沈默》《那就是我的世界》《1987》
《沈默》由《銀嬌》《4等》導演鄭址宇執導，崔岷植、樸信惠、柳俊烈、樸海俊、李哈妮、李秀景共同出演，電影改編自中國電影《全民目擊》，講述了即將嫁入豪門的著名女歌手車庫遇害，富豪女兒成為最大嫌疑人，隨著法庭審理的深入，罪案的真相卻越來越撲朔迷離，於11月上映。
《那就是我的世界》由崔成賢執導，李秉憲、尹汝貞、樸正民、韓志旼、金成玲共同出演，講述已經風采不再的拳擊選手出身的哥哥和有著肢體障礙的天才鋼琴家弟弟之間的故事，準備上映中。
《1987》由《野狗》《華頤：吞噬怪物的孩子》導演張俊煥執導，金倫奭、河正宇、柳海真、金泰梨、樸熙順、李熙俊、姜棟元、薛景求、呂珍九共同出演，電影根據1987年「六月抗爭」為背景，講述樸鐘哲被拷問致死事件，於12月上映。

樂天娛樂：《7號室》《與神同行》
《7號室》由李容升執導，申河均、都暻秀、金東英、金鐘秀、金鐘九共同出演，講述了在狎鷗亭某DVD房7號室內發現屍體，並由此展開的一系列相關神秘事件，準備上映中。
《與神同行》由《醜女大翻身》《國家代表》導演金容華執導，河正宇、車太鉉、朱智勳、金香起、馬東錫、金東旭、都暻秀、吳達庶、林元熙、張光、金秀安、李政宰、金荷娜、金海淑、李璟榮共同出演，電影改編自同名漫畫，講述了主人公死後49天與陰間使者共同接受審判的故事，於12月20日上映。

Showbox：《犧牲復活者》《騙子》
《犧牲復活者》由《機密搜查》《朋友》導演郭暻澤執導，金來沅、金海淑、成東鎰、全慧珍、張英南共同出演，電影改編自小說《完整的審判》，講述在摩托車搶劫事件中被殺害的母親時隔7年突然復活出現，並且要向自己的兒子復仇，於10月12日上映。
《騙子》由張昌元執導，玄彬、劉智泰、裴晟祐、樸成雄、林珍娜、安世河共同出演，講述了詐騙犯為了抓住一名在三萬人身上共騙取4萬億韓元的稀世巨騙，與檢察官一起展開的騙局故事，於11月上映。

NEW：《一定要抓住》《鐵雨》
《一定要抓住》由《共謀者》《技術者們》導演金洪宣執導，白允植、成東鎰、千虎珍、裴宗玉、趙達煥共同出演，電影改編自同名人氣網絡漫畫，講述阿里洞居民和前任刑警一起破獲村內發生的案件的故事，於11月上映。
《鐵雨》由《辯護人》導演楊宇錫執導，鄭雨盛、郭度沅、金甲洙、金義城、李璟榮、趙宇鎮、樸善英、金芝荷、張鉉誠共同參演，電影改編自同名網漫，但主人公、人設和原著有些不同，講述金正日死後，北朝鮮和韓國關係重組，北朝鮮元偵查總局要員嚴哲宇和青瓦台外交保守席代行郭哲宇相遇後發生的故事，12月上映。

照牌面睇showbox好似比較弱

都幾多改編電影

7號室卡士唔強，但最吸引我
反而與神同行卡士好勁，上次睇完預告覺得cg好膠 有伏味

cj三套都好似好正

cj睇落最正

咩戲

Method 메소드 11月2日上映

導演：方銀振
主演：朴成雄 尹勝雅 吳承勳

預告

都係因為有金秀賢姐

逆謀 - 叛亂的時代 / 역모 - 반란의 시대 11月上映

聖殤pieta,呢套正

仲有一幕好正 不過會劇劇地透

From七城：
謝謝。我稍後會重啟暫停了一段時間的《Peeping Tom》影評節目，請繼續支持。

btw文人多說話終於執柒咗

今日，釜山國際電影節（BIFF）主辦方公佈，10月12日林允兒將接替金荷娜與演員張東健共同主持第22屆釜山國際電影節開幕式。
演員金荷娜因懷孕，在醫生的建議下不得不放棄了主持釜山電影節開幕式的機會。
林允兒是女子組合「少女時代」成員，2009年因出演電視劇《9局下，2出局》正式加入演員行列，之後又主演了一系列電視劇作品。今年出演了電影《共助》，算是正式涉足韓國電影圈。

申河均&都暻秀主演的電影《7號室》定檔11月上映 。《7號室》講述首爾一家面臨倒閉的DVD廳「7號室」內，各自隱藏著秘密的DVD廳店主（申河均飾）和打工學生（都暻秀飾）陷入困境，為了擺脫困境而孤軍奮戰，兩個熱血男人為了生存而拼命的故事。

呢套小成本製作應該幾正 不過完全唔知個故事走向

原來朴成雄係法律畢業

呢個似乎係巴打/絲打嚟 睇番佢某啲片排位同我個list一樣

邊度搵

七城+尚民+方川明
前排嚴尚民頂過一集文人,即刻順耳好多

文人多說話個fb group

嚴尚民同方川明認真得嚟又鳩鳩地好正

由韓國天才導演張恆俊親自操刀擔任編劇兼導演執導的電影作品、由人氣演員姜河那和金武烈主演的驚悚片《記憶之夜》公開最新角色海報，同時「記憶的片段」視頻也隨之公開。姜河那臉上陰森的微笑透著癲狂，與意味深長的文案「我沒瘋」形成鮮明的對比。金武烈則以一副讓人深不可測的表情示人，增添了緊張的氣氛。電影《記憶之夜》將於11月末上映。

個導演同另一個編劇係兩公婆黎 即係signal果個編劇 希望個劇本真係有水準

睇TRAILER好似幾正
BTW,姜河那算唔算冒起得好勁?

少壯派黎講，佢戲路好廣

睇過幾集未生,記住佢戴眼鏡個LOOK
呢加見到佢冇戴有D陌生

未生捧起好多少壯派演員，老中青
佢，任時完，卞耀漢，姜素拉，金大明

玄彬新作變詐騙高手設局誘捕詐騙犯
聯手"檢察官"劉智泰 韓犯罪片"騙子"首曝劇照

呢期最想睇係呢幾套：
殺人者的回憶法（口碑+題材）
南漢山城（卡士+導演）
I Can Speak （口碑+評分）

大狀

1:33之後係特登定係點 重覆兩次㩒鉛心筆好煩

真打大狀

呢套戲太慘，所以搵張gay相平衡下

時完

馬東錫套戲好似幾勁
韓網好多評論比10分

下女誘罪有呢一幕咩

應該係加長版，好少見河正宇咁on9

呢套真係黑馬，完全估唔到 但都係冇乜興趣睇

由金勇完執導，馬東錫、權律、韓藝璃主演的電影《冠軍》於9日正式開拍，1日進行的劇本閱讀現場照公開。該片馬東錫親自參與劇本編寫，講述夢想成為掰手腕冠軍的「mark」的故事，預計2018年上映。

馬東錫都開始老是常出現

《鐵雨》公開新的宣傳海報。電影根據同名網漫作品改編，漫畫中勾畫到核危機、朝鮮內部兩派矛盾及雙重間諜的故事，定位為驚悚片。電影講述了在金正日去世後朝鮮發生政變，南北局勢急劇惡化的背景下，鄭雨盛（정우성）飾演的朝鮮前偵查總局特工嚴鐵雨和郭道元（곽도원）飾演的韓國青瓦台安保官郭鐵雨倆人秘密聯手阻止第二次爆發韓國戰爭的故事。

隻手臂

冇乜興趣x2

玄彬啲鬚加髮型好唔掂喔

我屌我而家先知玄彬同元斌係兩個人嚟 啱啱睇張相就諗點解同母親果陣唔同樣......柒到核爆

釜山國際電影節今日開幕
仲有mcl搞既韓國電影館都係今日

笑死人咩

個長髮

但係元斌長短髮都咁靚仔

看見惡魔

元斌係元家班嫁

Btw玄彬同張赫好撚似樣

果個元斌拍完大叔已經冇蒲頭，個樣我已經冇乜印象，加上呢個玄彬又老是常出現，最仆街係個名一樣讀音
利申：分到庾澄慶同哈林，分唔到明道同阮經天

我覺得張赫似河正宇

屌你

啲鬚梳到
想man d但又man唔到

做乜鳩

有冇人睇過金基德套莫比烏斯？ 啱啱睇咗個故事大綱，痴撚柒線

齋睇文字已經覺得係金基德最痴線嘅電影 但好似純粹血腥暴力變態

釜山電影節紅地毯盛況

大面架純塊面好似又大咗

一扎起兩邊頭髮就出事 我覺得今次唔算失控

嘩趙震雄瘦到咁

雄仔個頭

其實我有時會撈亂蒼井優同黑木華

佢同黑仔一樣瘦到乾晒

我以前都會，蒼井優靚啲，但兩個都好有氣質 第一次睇黑木華啲戲覺得佢一啲都唔靚，之後越睇越有氣質好正
btw我會撈亂宮崎葵同二階堂富美

文根英同孫藝珍

兩種不同既美
雖然我鐘意孫藝珍多啲
個氣質同笑眼真係好尾機

文根英個樣好特別，好易認

睇番啲劇照，崔岷植真係成個90年代黃秋生咁，個樣好變態

由《共謀者》《技術者們》導演金洪宣執導，白允植、成東鎰主演，千虎珍、裴宗玉、趙達煥參演的電影《一定要抓住》公開新的宣傳海報，該片改編自同名人氣網絡漫畫，講述阿里洞居民和前任刑警一起破獲村內發生的案件的故事，11末上映。

exact7ly，兩個都眼凸凸加個變態長髮look

睇多d好易認得
最易認係大波遙同山田孝之

agger

雖然呢類韓片好似睇慣睇熟，幾有興趣睇

個樣好甜
好中意佢

完全唔似嘅喂
我印象中嘅佢仲係黑仔刑警果個佢

還我肉地雄

我覺得佢拍signal嗰時個體態最fit最好睇

肉地雄 趴地熊啲fd

我覺得幾好睇，三個gay情線寫得唔錯，金秀賢又有得發揮，又肯周街屙屎

【釜日電影獎】宋康昊封影帝 《逆權司機》奪最佳作品

一年一度韓國影壇盛事第22屆釜山國際電影節噚日正式揭幕，同時「第26屆釜日電影獎」亦於今日舉行。

「第26屆釜日電影獎」一開場先獲發各幕後獎項，之後就頒發各新人獎，最佳新人男演員方面就由《夢中的簡》嘅具喬煥撼贏《青年警察》嘅朴敘俊、《女教師》嘅李源根等人得獎，女新人獎就由《朴烈》嘅崔熙瑞奪得。

最佳男配角及女配角分別由《不汗黨：壞傢伙們的世界》嘅金熙元及《軍艦島》嘅小演員金秀安奪得，年僅11歲嘅金秀安得獎時大感興奮，更感動落淚，佢喺台上多謝同佢合作嘅演員，同時司儀就叫佢重唱《軍艦島》中嘅歌曲，金秀安自言佢有一年冇唱過，不過佢最終都哼咗幾句。而特別獎釜日電影觀眾獎之一就落喺今年第一部過千萬人次嘅韓片《逆權司機》身上。

到頒發影帝同影后，由去屆得獎影帝李秉憲及影后孫藝珍頒獎，最終影帝由大熱嘅宋康昊憑《逆權司機》撼贏權海孝、鄭雨盛、李帝勳及趙震雄奪得，影后就由《酒神小姐》嘅尹汝貞奪得。

宋康昊得獎時就話：「喺呢個大型場合得知獲得咁有份量嘅獎，好想講聲多謝，亦多謝Thomas、劉海鎮等演員。《逆權司機》依然有不足嘅地方，但依然感謝1200萬觀眾入場支持，想將呢份獎項嘅榮耀分享畀所有支持《逆權司機》嘅觀眾。」

而《逆權司機》同時奪得最佳作品獎。

得獎名單：
最佳作品：《逆權司機》
最佳導演：金成洙《阿修羅》
最佳男主角：宋康昊《逆權司機》
最佳女主角：尹汝貞《酒神小姐》
最佳男配角：金熙元《不汗黨：壞傢伙們的世界》
最佳女配角：金秀安《軍艦島》
最佳男子新人演技獎：具喬煥《夢中的簡》
最佳女子新人演技獎：崔熙瑞《朴烈》
新人導演獎：李賢珠《戀愛談》
最佳劇本獎：《朴烈》
最佳音樂獎：《惡女》
最佳美術獎：《軍艦島》
釜日電影觀眾獎：《逆權司機》
資料來源：釜日電影獎

秀安

實至名歸

呢套未嚟?未睇

係咪咩特攻少年？

3個特攻美少年 / 隱秘而偉大

一個人看電影才是真正尊重這部電影！兩個人看電影那叫社交！是以電影為媒介增進兩人感情的方式！一個熱愛電影的人願意跟你一起看電影是因為你比電影還重要！是不如一個人看電影的獨處爽的！望周知！

agger

原來屍家屠房尋日上左

打飛機
係細蚊仔先驚一個人睇戲俾人笑

勁少戲院上 又要一日得一場 一係勁早勁夜

諗住聽日睇，時間西到

除左將軍澳果場330之外 其他場都係攞黎攝時間 將軍澳果場仲要係韓國電影館既其中一場黎

我個人喜好係自己一個人睇完,先會再會同睇咗既朋友討論
如果睇到喊都唔會比朋友見到

名威

btw買咗溫室怪嚇

地點都好西

聽日買 希望仲有靚位

我睇pop corn片多數會同人睇 其他戲無所謂

《等一個人的心灣》美版海報

《7號室》預告片

原來懸疑喜劇嚟

男2好似王祖藍

韓國祖藍 D.O

㩒入去上面個channel 韓國好多呢類咸片

洪常秀紐約電影節座談會

幾大重點：
1. 有關The Day After結尾嗰本夏目漱石，原本洪常秀係想要《門》，但出版社老闆無呢本，淨係得《其後》，從而啟發佢套戲不如就叫The Day After (兩者韓文名一樣)
2. 主持提及Claire's Camera上年喺康城影展期間拍攝，影展閉幕之前套戲已經完成剪接。洪常秀話剪接好簡單，一日就搞得掂，只不過剪完之後佢需要一星期真空期，然後再重新審視過部戲，無問題就搞掂
3. 最新拍完嗰部戲拍咗三日就搞掂，佢話拍完第三日返去剪片嗰陣發現原來已經拍咗個完美嘅結尾
4. 原來洪常秀有喺大學教書

即刻諗起玉照的電影嗰個電影教授

【突發！宋康昊又封帝喇！👏】
一年一度嘅釜山國際電影節又嚟喇！今次我地嘅逆權宋康昊憑住奮不顧身嘅「金四福」一角，係釜日電影獎摘下最佳男主角，而《逆權司機》亦同時獲得最佳作品同埋釜日電影觀眾獎。好事成三，恭喜晒！

我都買左佢同朴烈

我都買左呢兩套

想去圓方睇
但得一場咁撚夜

遲下3大獎應該都係佢/逆權司機掃，今年真係冇乜對手

又嚟

幾乎每個星期都會上一兩套

我期待左好耐既屍家屠房又幾好睇 入去睇趙震雄同金大明啲戲都值回票價

D.O好似拍戲多過唱歌now

我覺得麻麻地，呢類橋用得太多 不過個尾又真係估佢唔到，但有啲多餘

啲片名通常都係：年輕的嫂子 隔壁的人妻 朋友的媽媽

我覺得有D眼高手低

係咁扭扭扭的確係有啲無謂 但係我覺得個氣氛營造得幾正

Ching好熟

真呀

正到癲 完全估唔到佢玩怪力亂神

我睇完mother諗起哭聲

有時上網搵戲都會見到有呢啲咸片seed，嚟嚟去去都係呢啲名

你地估黎緊星期六去睇仲有無場
今個禮拜好多野做，就唔到時間去睇

劇透深藍/ 粉字呀

如果一定要入戲院睇既話應該要睇12月果場啦

mother再癲啲，如果羅泓鎮玩到咁就正

j Law果套？

仲未睇過洪常秀啲戲，公司巴覺得邊套最好睇

唔講唔記得12月仲有場

唔熟 聖經 加上悟性低，mother 去到兩兄弟入屋打交 我先意識到問題所在

其實我都係近年先開始睇佢d戲，所以睇得唔多
暫時最鍾意都係情今以後，處女心經、夜與日、自由之丘都鍾意

喺個討論post回咗你

《犯罪城市》動員360,365，累計3,673,523，一位；
《南漢山城》動員77,171，累計3,617,519，第二；
《犧牲復活者》動員61,674，累計241,656，第三；
《銀翼殺手2049》動員56,570，累計224,086，第四；
《皇家特工：金圈子》動員52,430，累計4,810,474，第五

馬東錫票房反超南漢山城

點睇這時對，那時錯

金福南 好橙

【釜山電影節】為睇套戲粉絲瞓街都制 「我驚第日未必上畫啊！」

第廿二屆釜山國際電影節正在舉行中，記者來到釜山已經是第三天，從紅地毯看到一眾影視紅星如：張東健、金材昱、趙震雄、瑛太Eita、中山美穗、三胞胎大韓、民國和萬歲、珉豪@SHINee、潤娥（又譯：允兒）@少女時代成員、《狂獸》導演李子俊和監製黃柏高Paco等等，其實經已閃瞎了記者的雙眼。不過記者雙眼還是被街頭這一幕吸引住！

來到釜山國際電影節當然要把握時間優先看好戲，而記者於13日就率先觀看了香港電影《狂獸》，而為了一睹Jennifer Lawrence本人，即使在香港已經上映約一星期的《媽媽！》（Mother!），也特別去睇多次，實行聽英文睇韓文字幕，用外語學外語。電影播放至晚上10時（香港時間晚上9時），當步出影院時，竟然於售票處一角發現有一男一女正在排隊。要知道這已經是當晚最後放映的電影，現在排隊肯定是在等每朝8點半發售新一輪的電影門票。

最近韓國天氣開始轉涼，日夜溫差比較大，入夜後晚上寒風吹起，可達15、6度，都頗為清涼，要你露宿捱足一晚，等足11個半鐘都不是講玩。可以肯定兩位是電影狂迷，擁有非常堅定的意志去看自己喜歡的電影，於是走上前訪問她。其中一位女粉絲表示：「我是在晚上9時來到排隊，因為在Twitter上看到會有很多人排隊買票進場，而每天只有20個名額對外開放，故一早要來排隊。」

咁早就排隊，到底是為哪一套電影呢？「《Areno》，這是我十分喜歡的日本Indie電影，我不是住在大城市的人，加上不知道電影將來會否在韓國上映，我自己是真的十分想看這部電影，又得知戲中演員亦會到場，所以我願意等。他們是我十分喜愛的演員，即使由晚上9時開始等到明天早上8時半開售都覺得十分值得！」該片由女演員山田真步及男演員涉川清彥主演，講述一對夫妻感情變淡，妻子跟情人密謀殺害丈夫，而令人詐舌的，原來三人是童年好友。

作為一部獨立電影，能夠這麼死忠粉絲支持自己，對導演和演員來說是多麼令人鼓舞的事，而且這兩位排隊黨不是為炒飛，而是為支持偶像，那份支持實在令人動容。

樓主唔上水,我po下每日一推先

《沉默》角色海報

呢套係？

睇住佢由懦弱女人去到後面爆發，正到癲

觸不到的戀人

結構幾得意，但個人唔特別鍾意呢套

估唔到『I Can Speak』後半段會咁樣發展

好想睇呢套
btw巴打又去咗韓國？今次睇咗咩戲？

係呀 今次臨時決定飛首爾

應該會睇埋犯罪城市同犧牲復活者
南漢山城仲諗緊

犧牲復活者拍完咁耐先上應該伏伏地 評價都麻麻
巴打睇唔睇埋雄仔新戲？聽日上

電影《與神同行》在「第22屆釜山國際電影節」亞洲電影市場上公開了12分鐘的精彩片段引發了高度關注，1/2部同時銷售至亞洲的10個北美2個共計12個國家和地區的壯舉，分別是台灣、香港、澳門、新加坡、馬來西亞、印度尼西亞、文萊、菲律賓、柬埔寨、老撾、美國、加拿大，尤其在亞洲地區創造了外售的最高價。電影還將在11月初美國舉行的美國電影市場等海外市場展開對外銷售。
參加釜山國際電影節亞洲活動市場的海外買家們表示:「這是從來沒有出現過的非常有創意的韓國電影。不僅有華麗的視覺和演員陣容，還有著感人的故事，預計在亞洲市場上將取得巨大成功。」另一位說:「電影的完成度很高，情節也非常有趣。不僅是亞洲，在全世界也有可能取得巨大成功。」
電影將於12月20日上映。

唔知點解金福南咁少人講
最後主角讀完信訓係地 睇到個心乸住乸住

又打飛機
我留意到有香港兩隻字

海外買手應該唔係打飛機掛

自膠 去驗眼先

唔知1月有無得睇

得罪講句 今次嚟其中一個目的係睇犧牲復活者
套戲真係晒咗成東日同全惠珍
中段拍得太悶 但結局金海淑
如果最初拍得好 都可能會有提名架

由《釜山行》導演延相昊執導，柳承龍、沈恩敬主演，樸正民、鄭裕美、金敏才等參演的電影《念力》正式確定2018年2月上映並公開了劇照，揭神秘面紗。《念力》講述了一名偶然獲得超能力（念力）的男人努力營救陷入意外事件的女兒的故事。

安樂可以買定先

由《超速緋聞》《陽光姐妹淘》的導演姜炯哲執導，都暻秀、樸慧秀、吳政世、金民浩等出演的電影《Swing Kids》（스윙키즈，暫譯名）於11日完成了祈願儀式將在18日正式開拍，電影以韓國戰爭期間被北韓軍集體俘虜的俘虜收容所為背景，講述陷入踢踏舞的少年的故事，預計明年上映。

《南漢山城》次周票房暴跌八成，從目前日觀影人次只有2萬的票房走勢來看，預計這部耗資150億韓幣打造的歷史大片將很難突破500萬人次贏利點。影片首周上映後好評如潮，其對歷史真實事件的高度還原和演員們的出色表現贏得了觀眾和業內人士的一致好評，然而影片次周票房卻大跌八成，究其原因，有韓媒評論是因為觀眾並不是很想走進影院去看一場「輸掉的戰爭」，同時影片以演員之間大量的對白鋪陳劇情的拍攝方式也最終成為了一柄雙刃劍，在展現演員過硬演技的同時，也挑戰了觀眾的觀影習慣。該片以1636年至1637年之間清軍入侵朝鮮國的丙子胡亂為背景，講述了朝鮮王仁祖在南漢山城避難時，主張與後金軍隊對抗到底的金尚憲（金允石 飾），和主張和親保百姓太平的崔鳴吉（李秉憲 飾）等人身上發生的故事，可謂朝鮮王朝的一段屈辱歷史。

犯罪都市同雄仔套新戲有謝票場喎巴打

嚟緊11月M+放映有金基德嘅《春去春又來》 (又譯《春夏秋冬又一春》)

費事就時間 聽日直接喺對面間CGV睇晒佢

【勁片輪住出籠】《屍殺》導演新作明年上《與神同行》創賣埠價新高

而被視為今年底最受注目嘅韓片《與神同行》，將於12月20號壓軸喺韓國登場，電影陣容強勁，由河正宇、車太鉉、金荷娜、朱智勛、EXO嘅D.O.等主演，電影商日前已公開《與神同行》首個預告()，講述車太鉉飾演嘅消防員死後被帶到地獄，並要喺49日內喺7個唔同嘅地獄接受審判嘅故事，河正宇同朱智勛都飾演地獄使者，而李政宰將會以閻羅王一角特別演出。

喺第22屆釜山國際電影節上，《與神同行》公開咗12分鐘嘅精彩片段，當中電影會分上下兩部推出，第二部會於明年夏天上映，而兩部曲都獲全球發行商搶購，當中已銷售到香港、澳門、台灣、新加坡、印尼、汶萊、菲律賓、柬埔寨、老撾、馬來西亞、美國及加拿大，而喺亞洲地區嘅賣埠價更創新高。

有無流出

想睇返路邊野餐多d

dllm好期待呀

未睇呢套 有性趣

燒山口味

real 係燒山公司買嘅？

元斌代言唔知咩咖啡

佢幾時出番嚟拍戲呀

Poster左下角

都係睇雪莉姐

睇返原來仲有凡士哈同nebraska 想睇多次

正解

Frances Ha同Nebraska係BC Sunday，應該係配合無色國度上映嘅黑白電影專題

釜山影展 大熱日韓新片

第22屆釜山國際電影節將於星期六閉幕，文根英主演的開幕電影《溫室怪嚇》稍後會在香港亞洲電影節上映，《追捕》、《狂獸》及《明月幾時有》等多部香港電影也在影展中放映，張經緯執導的《藍天白雲》則入圍表揚新晉導演的New Currents競賽部分。

今年電影節一如以往，以亞洲電影為重點，韓日新片更是觀眾最愛。南韓總統文在寅更明確表示，會一改上屆政府打壓電影節選片自由的劣行，他星期日更在電影節中驚喜現身，親身表達對電影節的支持。

《The Ringside Story》瑛太最強

日本型男瑛太今年與運動題材特別有緣，除了即將在港上映的《乒乓情人夢》，他在《The Ringside Story》中化身拳手，不過這位拳手其實是沒工開的「二打六」演員，為了贏回女友而接受挑戰與職業拳手對打。電影由《100円的愛》導演武正晴執導，延續小人物奮發打拳戲路，相信稍後也會有香港片商引入。瑛太在放映後對談更被粉絲包圍，足見他在韓國也極受歡迎。

《Microhabitat》廢青心事

韓國電影是釜山影展的重點單元，選映年度優質主流電影及獨立作品。全高雲執導的《Microhabitat》中，堅持音樂夢的待業女子因收入不穩無法負擔房租，惟有投靠昔日夾band時的隊友，卻發現現實原來早已把他們的理想磨平。六個昔日band友各走前程，家庭、就業、婚姻問題共冶一爐，譜寫當今韓國社會生活面貌，寫實感引發觀眾共鳴。

《A Tiger in Winter》人心難測

韓文片名《比老虎更可怕的冬季客人》引人入勝，型男李陣郁飾演懷才不遇的小說作家，女友不辭而別再加突然失業，雪上加霜之下巧遇高賢廷飾演的舊女友，重燃曖昧，只是曾是文壇新星的舊女友原來也一樣文思枯竭。李廣國執導的這部新片由動物園走失老虎開始，探討變幻莫測的人心和感情，既有文學意象，也有明星加持，游走主流與藝術類型之間，頗有巧思。

《Butterfly Sleep》中山美穗回歸

韓日合拍的這部愛情小品由《貓咪少女》導演鄭在恩執導，中山美穗扮演患上腦退化症的暢銷小說作家，與在居酒屋打工的韓國留學生發展姊弟戀。飾演這位留學生的，正是近期熱播韓劇《愛情的溫度》男角金材昱，暖男不但無微不至，更盡心盡力幫助女友完成新作。中山美穗睽違五年重返銀幕，出席釜山影展時與韓國實力女星文素利對談，叫座力依然。

《Method》性向疑惑虛實交錯

資深舞台劇演員與前偶像組合成員風馬牛不相及，在舞台劇中合演同志情侶後，卻發現愈演愈投入，戲假情真的同時也得面對自己的性向疑惑。片名Method所指的正是方法演技，現實與戲劇互相交錯，心理狀態更見迷離。

啱啱睇資料，a tiger in winter個導演早期係做開洪常秀個副導
method睇落幾正，好文藝gay片feel

除左butterfly sleep之外，幾套都想睇🤤🤤
我估會有片商買The Ringside Story，其餘幾套希望黎緊電影節會有

想睇雪梨姐床戲？

下海未

雪妮岩唔岩

張海報都幾柒下

jsa

睇hkmovie啲留言，班死忠又係用果種盲撐腔留言，好撚好笑

驚咀咀下跌咗棚假牙出嚟

犯罪都市有雄仔客串

燒山公司慣性動作
次次一上佢地既戲都會派出網上打手，同去hkmovie 刷分
上次太空倉刷到4.3/5

Busan: Hong Sang-soo Film Trio Set for U.S. Release dlvr.it/PwfVDT

唔怪得見到佢個名

㩒入去好多都係大媽嚟cls

應該係秀腎真心fans

直頭係未睇都已經濕撚晒嗰啲粉絲
Hkmovie根本就係電影打手集中地
除左最方便比人睇場次之外 影評全部都係bullshit黎

真
不嬲唔睇香港既影評同評分網 全部都係打手

好痴線

今個星期終於忙完可以睇戲 點知屍家屠房咁快落畫

阪本龍一

笑死
元斌隻字勁大

殺人者的記憶法有seed啦

兩邊敵對嘅人發展地下情真係好正

殺人回憶配樂係岩代太郎做
東莫村配樂係久石讓做(呢套未睇)

《犯罪城市》動員117,748，累計4,179,956，一位；
《人造天劫》首日動員87,812，累計89,268，第二；
《大將金昌洙》首日動員44,418，累計58,897，第三；
《南漢山城》動員13,110，累計3,709,959，第四；
《皇家特工：金圈子》動員8,586，累計4,876,964，第五；
《遊戲人生劇場版》首日動員8,513，累計8,513，第六；
《I Can Speak》動員7,925，累計3,192,760，第七；
《媽媽！》首日動員6,976，累計8,883，第八；
《明天，我要和昨日的你約會》動員6,199，累計80,357，第九；
《銀翼殺手2049》動員4,585，累計276,450，第十

《殺兄同樂日》韓國11月9日上映，記得有巴打喺電影節睇咗話爛爛地？

如果想睇類似3個傻瓜 一百萬零一夜 千字遺言呢類 有無推介

尋日晏就係鐘路3街CGV睇戲
同一個大細嘅house
1445 睇犯罪城市近百個觀眾
1700睇金昌洙得十個

洲立真係爛片指標 sandara park套一步之謠爛到

呢套幾好睇

睇左覺得點 吹到南泡版begin again

嘥左個題材

真係吹得好勁 同begin again完全兩回事 呢套真係垃圾 啲劇情太過順理成章 剪接又唔知想點 成個音樂特輯咁 dara啲木口木面演技 成套戲最抵讚果首主題曲係尾段老是常出現 變得勁煩膠 完全唔掂

我想睇喎,洲立仲未定到正場果期

《第22屆釜山國際電影節》今日閉幕，大會公布今屆得獎名單，韓片《罪行累累的少女》以及伊朗電影《閉塞》獲得新浪潮獎。雖然今年有12部華語片在釜山展映，鄧麗欣（Stephy）主演、張經緯執導的《藍天白雲》、《西小河的夏天》、《在碼頭》、《最後的詩句》四部華語片角逐新浪潮單元，但全部敗北。僅得《西小河的夏天》獲KNN Award觀眾獎。

至於年度最佳男女演員獎由韓國演員朴鐘煥和全汝彬分別憑《Hit the Night》和《罪行累累的少女》獲得。紀念釜山電影節已故元老金智奭而設立的智奭奖由泰國電影《Malila：The Farewell Flower》及松田龍平主演的日本片《羊之木》奪得。韓片《蘇城裏》與日片《日本國VS泉南石綿村》獲得BIFF Mecenat紀錄片獎，韓片《大字報》和印尼電影《麥當娜》獲得Sonje獎（亞洲最佳短片）。日本已故導演鈴木清順則獲頒年度亞洲電影人獎。

唔係話放棄唔上咩
好彩見到sandara park無買飛

咁無計啦

韓版《毒戰》首曝劇照趙震雄領銜
柳俊烈金柱赫變身毒販 明年韓國上映

這組照片中，導演李海英、主演趙震雄、車勝元、柳俊烈均在這組劇照中亮相。該片將於明年與觀眾見面。

根據杜琪峰《毒戰》改編的韓國同名電影於今日首曝劇照和片場照，導演李海英、主演趙震雄、車勝元、柳俊烈均在這組劇照中亮相。該片將於明年與觀眾見面。

《毒戰》講述為了抓捕韓國最大規模販毒組織的神秘大BOSS李先生，警察元浩與李先生手下的組織成員樂聯手探案的故事。因大火熱劇《信號》躍升韓國一線的趙震雄將在片中飾演警察元浩，也就是杜琪峰原版《毒戰》中孫紅雷的角色。《請回答1988》“狗煥”柳俊烈飾演與元浩聯手的販毒組織成員，金柱赫飾演中國毒品組織頭目。車勝元飾演李先生組織內的神秘人物BRIAN。

韓版《毒戰》由曾經執導《佳節》、《京城學校：消失的少女們》的李海英導演執導。李導演此前作品大多帶有喜劇元素，並沒有犯罪動作片的執導經驗，這也不禁讓人好奇影片最終呈現出的效果。

呢套同另一個毒梟都想睇,有姜棟元果套

諗起下女果時既趙震雄真係好唔同

兩套戲個名太似 我仲諗緊點解劇照無宋康昊同裴斗娜

希望食住司機個勢,會有片商買毒梟啦,想睇宋康昊

等睇安樂／golden scene 出手

火海101好睇

呢幾張雄仔又幾型喔

正常水準嘅災難片 起碼好過強國果套逃出生天 仲話要拍第二集

幫樓主每日一推

可惜已成過去

寰宇咩都話開續集咖啦
掃毒同拆彈專家都係

陰公，金昌洙卡士明顯勁啲，仲要新開畫，咁都贏唔到犯罪都市

李侑菲確定出演《鄰居》 與吳達洙鄭宇合作

10月19日，935娛樂表示，旗下演員李侑菲確定出演李煥慶導演的新作《鄰居》。

公司相關負責人表示：「李侑菲於近期收到了電影《鄰居》的出演邀約，經過討論，最終決定出演該劇，目前正在為新片拍攝準備中。具體的開機日期還未定。」

據悉，《鄰居》主要講述了被軟禁在家中的政治人與竊聽其日常生活的國家安全企劃部的要員之間的友情故事，吳達洙與鄭宇也已敲定了出演。其中，吳達洙將飾演政治人，鄭宇將扮演國家安全企劃部的要員。該片由電影《七號房的禮物》的導演李煥慶掌鏡，計劃於11月初開機，具體時間尚未確定。

此外，李侑菲於近期簽約了新東家935娛樂，與南宮珉、延政勳等成為了同門。 （責編：金雪仁）<全星網>

故仔咁似一套德國電影

好似話開續集

冇錯就係翻拍果套

珉豪同馬大叔套兩個世界劇情得啖笑 個結局 啲打鬥場面唔錯 做痴線有錢仔果個有驚喜

中下啦 演員撐起曬成套戲 劇情真係唔太掂
馬大叔個女好似正啲

《犯罪都市》票房佳 續集拍攝與否仍未定

10月22日，某媒體報導電影《犯罪都市》方面已進入製作第二集的相關商討中，主演馬東錫方面回應表示未有任何具體事項。

稍早，有媒體報導《犯罪都市》的導演姜允成、主演兼企劃者馬東錫和共同製作者BA娛樂公司張元碩代表等人已就第二集的製作進行相關討論，對此，馬東錫的經紀公司方面回應否定，稱尚未有任何具體確定的事項。

相關人員表示：「馬東錫至明年年底的拍攝作品皆已確定，《犯罪都市2》並非具體化確定製作拍攝的作品，我方也未就此進行任何準備。拍攝第二集的傳聞應是先前在《犯罪都市》的製作階段時，大家曾提過『若本片票房佳，不妨試試第二集』的話而產生的。而本次作品成績相當不錯，因此往後若條件許可，應也有可能拍攝第二集。」

此外，電影《犯罪都市》在10月3日上映後備受大眾喜愛，至10月21日為直止已累計了466萬8099名的觀影人次，有望於近日突破500萬大關。（責編：楊雯茵）<全星網>

自由之丘

Microhabitat

《殺人者的記憶法》又一套失望嘅懸疑片 套戲懸疑感係夠，吸引到人睇落去，但係條橋真係老土咗啲 最尾仲要整個唔知做乜鳩嘅結局故弄玄虛 全靠薛景求演技搭夠 金南佶個變態樣亦都好傳神 雪炫都交到戲

車嬸呀！！！！！！！！！
終於見到佢啦

第一張

個開頭入局都幾快，唔算慢慢交代
但個結局唔係好知想點
係咁駁番前面
不過薛景求又carry 一場

個結局就好似啲on9鬼片咁，最尾隻鬼無啦啦出現番嚇你一嚇，但係完全冇意思

犯罪都市500萬

【關於洪尚秀金敏喜新片】洪尚秀新片《풀잎들》進行了內部試映，英文標題為"Some Grass"。（或許又和惠特曼有關？）老鄭表示，這部新片比較沈重，與死亡有關，可以稱之為洪尚秀的「實驗電影」。片長僅66分鐘，本想投明年柏林，結果柏林新訂了個規則長片必須至少達到70分鐘，所以無法解決的話可能會改投戛納。

【老鄭的段子】在釜山的時候，利奧德跟老鄭說想出演洪尚秀的電影。然後老鄭告訴了老洪，老洪問，「利奧德是誰？」老鄭說，「《四百擊》中的安托萬啊！」老洪恍然大悟地說，「哦，他還活著呀？」。現在還沒有定下來會合作，不過可以期待一下咯。

呢段好笑

他還活著呀?

老鄭如果冇估錯應該係鄭鎮榮（或者鄭在泳）

peepingtom終於回歸啦 但係方川明應該唔會番嚟 啱啱發覺嚴尚民好似果個魔術師harry哥哥

饑渴誘罪

要求唔高 無女主持已經好好

騙子新poster

幫樓主每日一推

呢套仲未睇 但之前好似無意中俾人劇透咗

台灣快手到 又係車庫娛樂 自從車庫娛樂搞咗個韓國品牌之後，韓國出一套佢買一套，好癲 暫時有：
殺人者的記憶法
死者的審判
南漢山城
沉默的目擊者
騙徒
犯罪都市

但都要12先上

淨係想睇殺人者的記憶法同沉默的目擊者😩

沉默係咪上咗?

【 今晚揭曉！宋康昊確認出席今晚韓國大鐘獎！ 】
好緊張啊！希望「金四福」宋康昊今次能夠憑《逆權司機》獲得影帝殊榮！大家幫佢加油好唔好先！

頂原來今晚大鐘獎，真係唔記得

李瑞鎮有望出演電影《完美陌生人》（완벽한타인，暫譯名），目前正在積極討論中。該片由《逆鱗》《愛上王世子》《茶母》等影視劇導演李才奎執導，翻拍自2016年在意大利上映的同名電影，講述4對多年朋友夫婦聚會吃晚飯，為了確認彼此到底有多瞭解，決定玩遊戲相互說出秘密和心事。如果李瑞鎮出演將是他和導演在2003年《茶母》後時隔14年再合作，電影將於今年年末投入拍攝。

好搶手，西班牙又拍，韓國又拍

已經算快，佢啲片已經排到一月

由《韓公主》導演李秀鎮執導，韓石圭、薛景求、千玗嬉主演的電影《偶像》（우상，暫譯名）於今日正式開拍，劇本閱讀現場照公開。電影講述兩個父親一起捲入一件事的故事。預計在2018年上映。

雙影帝加影后小千

個卡士都好勁

下?! 完全唔知喎

嘩 硬係覺得會拍得好衰
原版好好睇

11月2號

第54屆大鐘電影獎獲獎名單：

最佳作品獎：《逆權司機》
特別獎：金姈愛（故）
最佳女演員獎：崔嬉序《逆權車伕》
最佳男演員獎：薛景求《不汗黨：壞傢伙們的世界》
最佳導演獎：李濬益《逆權車伕》
最佳女配角獎：金素貞《The King》
最佳男配角獎：裴晟祐《The King》
最佳新人導演獎：嚴泰華《被遮蓋的時間》
最佳新人女演員獎：崔嬉序《逆權車伕》
最佳新人男演員獎：朴敘俊《青年警察》
最佳技術獎：《惡女》
最佳攝影獎：《惡女》
最佳企劃獎：《逆權司機》
最佳照明獎：《監獄》
最佳剪輯獎：《The King》
最佳音樂獎：《被遮蓋的時間》
最佳劇本獎：《The King》
最佳美術獎：《逆權車伕》
最佳服裝獎：《逆權車伕》

大贏家係朴烈同the king
宋康昊輸咗

估唔到朴烈咁勁

最佳劇本獎：《The King》

我覺得剪接幾正，其他唔算出色

呢套正

首歌都正，幾空靈

唔知巴打你記唔記得，最尾有幕好經典正到癲 不過都係唔po劇透圖

記得巴打你買咗呢套，等包膠

《雷神奇俠3: 諸神黃昏》首日動員415,433，累計418,568，一位；
《犯罪城市》動員111,433，累計5,287,852，第二；
《我想吃掉你的胰臟》首日動員38,901，累計44,143，第三；
《人造天劫》動員36,021，累計839,399，第四；
《大將金昌洙》動員14,115，累計322,641，第五；
《I Can Speak》動員14,017，累計3,246,893，第六；
《明天，我要和昨天的你約會》動員5,620，累計136,576，第七；
《南漢山城》動員5,196，累計3,799,385，第八；
《溫室怪嚇》首日動員3,933，累計5,131，第九；
《媽媽！》動員1,386，累計40,319，第十

金基德套空房間，講有個男人好鍾意偷入人地屋企住

劇透小心

臨尾講我愛你再嘴果度?

韓國人果然係marvel迷

好似幾有趣

粉絲注目！采昌亞洲即將推出震撼強片，大家先來留言猜猜是哪部片？提示：

⭕ #七七四十九 ⭕ #網路漫畫改編
⭕ #東北亞某國電影 ⭕ #劇情笑中帶淚
⭕ #年度最高製作預算 ⭕ #堅強卡司陣容

答案將在明天（10/27）晚間21:50公佈，請鎖定 采昌亞洲電影世界 CAI CHANG Asia！

台灣已經買咗與神同行

睇報導香港都有片商買左，係唔知邊間
估計香港唔會貼計當地上映時間 12月好多荷里活大片

一邊攬住個老公一邊嘴個男主角

柳海真、李瑞鎮、趙震雄、廉晶雅、金智秀有望合作出演電影《完美陌生人》（완벽한타인，暫譯名），目前就細節問題協調中。該片由《逆鱗》《愛上王世子》《茶母》等影視劇導演李才奎執導，翻拍自2016年在意大利上映的同名電影，講述4對多年朋友夫婦聚會吃晚飯，為了確認彼此到底有多瞭解，決定玩遊戲相互說出秘密和心事。柳海真、廉晶雅，趙震雄、金智秀分別飾演兩對夫婦，李瑞鎮的妻子一角還有另一對夫婦正在選角中，電影將於十二月投入拍攝，明年上映，樂天投資發行。

有柳海真同雄仔，即刻好有興趣睇 俾著係以前嘅雄仔一定係做肥仔個角色

屌 好想睇

原來感官樂園同空房間係同一套戲
睇完既感覺好奇妙

話時話 就快爆post
應該係有史以來最快

1個月多啲

依套係...？

青春勿語 又係一部虐心嘅電影

喊出嚟，原來係韓公主，呢張相認唔出小千

套戲前半段睇到r晒頭，跟住越後越 咩血腥暴力片我唔驚，最驚睇啲虐待/女女女情節 個心好唔舒服 近期wind river都有呢種不安感覺

屌台灣同韓國同期上 好葡萄

電影《犯罪城市》截止昨天動員人次累計約537萬名觀眾，超越了《The King》的532w，成為今年韓影的票房第五位，前四位是《出租車司機》1218w、《共助》782w、《軍艦島》659w、《青年警察》565w；對於青少年不宜觀看的電影，在前幾天也已經超越了《追擊者》的504w，也排在了第五位，前四位是《局內人》915w、《朋友》818w、《大叔》617w、《老千》568w。繼續加油創造更好的成績吧。

「第37屆影評人獎」公佈各個獎項的獲獎名單：

最佳作品獎：《南漢山城》
最佳導演獎：黃東赫《南漢山城》
功勞電影人獎：全助明 攝影導演
劇本獎：《逆權車伕》
最佳男演員獎：薛景求《不汗黨：壞傢伙們的世界》
最佳女演員獎：羅文熙《I can speak》
最佳男配角獎：柳海真《逆權司機》
最佳女配角獎：全慧珍《不汗黨：壞傢伙們的世界》
最佳新人女演員獎：崔嬉序《逆權車伕》
最佳新人男演員獎：樸敘俊《青年警察》
最佳新人導演獎：姜允成《犯罪城市》
攝影獎：《南漢山城》
技術獎：《軍艦島》
音樂獎：《南漢山城》
國際影評人聯盟韓國本部獎：奉俊昊《玉子》
新人評論人獎：최재훈, 남유랑
獨立電影支援獎：이영, 조현훈導演
十佳作品：《逆權司機》《南漢山城》《逆權車伕》《I Can Speak》《軍艦島》《犯罪城市》《等一個人的心灣》《不汗黨：壞傢伙們的世界》《Missing：消失的女子》《青年警察》

呢個得獎名單又係好唔同 不過朴烈個女新人演技應該有番咁上下 攞咗好幾個獎

薛景求 呢兩日真係要會一會呢套不汗黨先

呢套我覺得任時完發揮大啲

呢套係咪有埋薛景求同鄭雨盛果套?

天眼跟蹤

我搵劇照果陣真係唔記得有薛景求

原版好睇好多

睇左再審 劇情麻麻 搞到鄭宇同姜河那個感情有啲流於表面 個結局都估到9成係咁樣收尾 要求唔高 純睇姜河那黎講都ok

李陣郁確定出演電影《上流社會》，搭檔秀愛、樸海日，該片由《紅字》《五感圖》導演邊赫執導，是他時隔8年推出的作品，電影講述想擠進上流社會的美術館副館長吳善英以及她身邊的人之間關於慾望及明爭暗鬥所勾勒的故事，秀愛飾演女主人公善英，樸海日飾演她的丈夫，李陣郁飾演和善英進行幽會的男人，電影於11月1日正式開拍。

由林順禮執導，金泰梨、柳俊烈、文素利、陳奇周主演的電影《小森林》於24日結束了歷時四個季節的全部拍攝，正式進入後期製作。電影改編自日本同名作品，講述在城市生活的女孩惠媛（金泰梨 飾）厭倦了都市生活回到故鄉農村，通過至親載河（柳俊烈 飾）和恩淑（陳奇周 飾），以及親手製作的食物，治癒了過去的記憶和傷痛。預計2018年上映。

開定新po都得啦

凝住套戲會好大陣泡菜味
btw柳俊烈啲戲多到

韓國菜咁難食 花款又少 好難想像拍成點

第一屆The Seoul Awards電影部門獲獎名單：

大賞：《逆權車伕》
最佳男主角獎：宋康昊《逆權司機》
最佳女主角獎：羅文熙《I Can Speak》
最佳男配角獎：金柱赫《秘密任務》
最佳女配角獎：李貞賢《軍艦島》
最佳男新人獎：柳俊烈《The King》
最佳女新人獎：崔嬉序《逆權車伕》

崔嬉序again

有冇咁勁

崔嬉序最冷影后 被寸冇人識

在韓國《第54屆大鐘獎》獲頒女新人獎的女星崔嬉序同時爆冷封后，被網民質疑是當晚唯一出席的影后入圍者才得獎，由於知名度不高，直播時更被工作人員暗寸冇人識，又嫌她致詞過長。

前晚舉行的《大鐘獎》由韓國TV朝鮮電視台直播，憑韓片《朴烈》同時入圍女新人獎及影后的30歲女星崔嬉序連中兩元，她上台領取女新人獎時，致詞長達數分鐘，由於直播時出現收音故障，聽到幕後工作人員不耐煩地說：「她是誰啊？拜託，別說了！」當鏡頭切換到坐在觀眾席的《朴烈》導演李濬益時，更有工作人員無禮地說：「李濬益導演在台下，後面那個光頭，是他對吧？」事後大批網民炮轟電視台的工作人員不專業，不尊重得獎者及導演。主辦單位其後回應稱當時收音的對話是來自現場觀眾，並已刪除相關視頻。崔嬉序則表示未有為此事難過，反而因事前沒想過獲獎而心存感激。

出道12年的崔嬉序曾演出《玉子》及《東柱》等逾十部韓片，可惜知名度不高，前晚爆冷擊敗孔孝真與千玗嬉等勁敵封后，被網民揶揄《大鐘獎》只頒給出席者，但亦有人力撐她實至名歸。

薛景求再下一城稱帝

至於出爐影帝薛景求，前晚與上屆影后孫藝珍及Yoon A在台下興奮合照；他又在韓國電影評論家協會主辦的《第37屆影評獎》再下一城，再次力壓宋康昊稱帝，影后則落入羅文姬手中，崔嬉序再奪女新人獎，朴敘俊則獲男新人獎。

幕後咁西

[
member][/
member][member]

張敬軒

高汁到喊